Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

你反Trump我尊重
我都唔鐘意Trump

但係而家D人屌你
唔係因為你反Trump

第一
你片面地，用強烈個人意向將所有舉Trump標語既人劃做極右

我同你講乜野叫極右
呢D叫極右

香港既手足係唔係呢D，你自己心知肚明。

你又知唔知，舉標語既香港手足有幾多真係全心全意相信Trump係香港獨一無二既全能救世主？

好多人都只係想以Trump作為切入點令美國幫香港，所以最應該了解成件事既應該係你

第二

你既口氣唔該收斂下，唔係你好快玩完

呢張就係最把幾火
我真心想講：你食屎啦！
你坐係華盛頓就以為自己超然
你不如番黎睇下有幾多人甘願犧牲自己去成為你檯面上既證供啦好冇
人地話你係Spy咪由人話囉，當5毛炸嘛

冇諗到過左咁耐仲有你呢D自視過高既人，

你可以係美國同大人物講野、受訪，唔係因為你勁，係因為我地交左個責任比你

香港眾志理應係香港未來其中最成熟既政黨
以你咁樣單單打打既小學雞嘈交語氣，冇可能做到落去

黃之鋒同周庭等等千辛萬苦救番起既香港眾志，好快又會毀係你手上

成熟、忍耐、理智
做唔到既，我地香港人好快就會踢你走。

我地捧到黃之鋒上番神枱
就一定踢到你敖卓軒落地獄

祝呢條友祖宗十八代中肺炎仆街死
撐China joe 呀拿
敖你老母阿，撐China joe 啲仆街當藍屍處理

佢撐邊個我冇所謂
佢係左翼左膠我都冇所謂

但係亂嗡廿四仲自命不凡
我就好有所謂

自己舒舒服服係美國就屌東屌西
香港打緊仗，每一日都係納粹政權下既波蘭
你仲得閒屌香港人？

係咪個頭有pat陰個男仔

條友好自大

阿ngo 如果你有睇Post be humble呀

呢個post就係要屌撚柒佢
大家唔好停，要繼續屌

屌到佢收聲
一係就退黨

香港危急關頭仲比一個咁自大既人上位
一定累死好多人

佢如果唔係因為香港義士流嘅血
憑佢自己去到咩？
佢要講可以啊
講清楚我唔代表香港人嘅諗法
至少唔代表我
不斷強調香港抗爭無大台嘅特性
跟住先慢慢發表你個人嘅偉論啦

香港人著黑衫出街都比人打爆頭
條撚樣係美國話自己付出會比我地多千萬倍？

佢以為自己mvp個張睇到嬲，
佢做幾多都好都唔可以同我地係香港搵命搏一次相比。

上次twitter單野，
我仲幫gphone口。
今次真係不了，
明顯雙重標準，
蘋果叫trump幫手，
都比gphone屌，
話要兩黨支持。
呢個jeffery ngo串柒柒咁，
日日屌trump，
唔止一次，
我真係開始懷疑你地係幫香港人定係幫美國民主黨做野。

記得有條撚屌係香港人權及民主法案聽證會
坐係後面傾計笑笑笑玩陰
屌你鏡頭影能曬

敖生，隔離post都係清一色屌你
一係反省，一係退黨

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

佢cap圖果位手足
twitter線我都見佢會手寫信寄比外國議員
政治理念大家可能唔同
但佢做好多野我係respect

香港根本無撚係極右

抵屌啦

邊位呀

佢係咪覺得香港有 neo nazi

日日有手足要上庭 準備要坐 條撚樣好唔好意思話自己付出多過你千萬倍？？？ 老實說 我唔睇post 我都唔知條友 係乜水做過啲咩

睇佢口風，係近Progressive Left
開口埋口 White Supremacists
我估計係左翼近Antifa級數

利申尊重左翼，
White Supremacists係存在
但係個字唔係比你咁亂用亂屌

唔好將個人意見凌駕我地度

Trump撑唔撑人權我唔知 亦冇所謂
我淨係知滅到共先會有人權
滅左共香港人自然可以處理到香港人權
滅左共北韓亦都有人權
滅左共世界就會美好好多

neo 佢老母
民族主義國族主義頂多係右
有排都未去到極右
左膠最乞人憎係逢右必極右
香港個情況根本好複雜

Who?

諗起件wilfred chan又係令人好想私鳥佢

JEFFREY NGO YOU CANNOT REPRESENT HONG KONGERS

幫手tweet返比Trump睇

呢條友宜家開始當對家處理

我冇講佢我唔Respect
但係佢而家做既野好令香港手足難做

佢而家係用佢一個人既言論
去定性手足自發做既抗爭行為
呢一點已經抵觸左兄弟爬山既觀念

香港人撐trump係因為明知biden同中共有利益關係，
同極右丁點關係都冇。

我係講緊比佢cap圖位twitter手足有做實事
佢本人有無我就真係唔知
我見到就似豬隊友多d

冇fol佢ig
第一次睇第二張圖
原來佢係用呢種態度搞外交遊說
有冇咁小學雞...

我都唔like見到trump就出晒力奶
明明係兩黨推佢先有行動，開頭佢直頭話香港會自己搞得掂
但都唔會話將嗰班人定性做far right
食屎狗跟啲美國左翼口吻逢係trump支持者必定係far right
far 你老母

佢地個idea一路都係奶Dem
咁Dem上到位嘅就可以出手救香港，咁佢地就key player，個光環勁過超新星爆炸

佢住美國，覺得trump武肺，blm做得唔好，佢應該用美國身份屌trump，唔係用香港民主運動呢個名，公器私用。

外交遊說唔知
但係私人IG 口沫遮攔
點代表到眾志？

屌你老母閪 食屎啦

twitter都見班住NYC LA嘅左膠

我都係會幫Gphone口
Gphone打跨黨派支持冇問題

但係呢個敖生親民主黨
同時又狂屌香港手足親共和黨
就根本係出於自身感情

唔好標籤 我都係住LA

我無過住LA就係左膠wor

屌又係呢d以為自己好型嘅柒頭
收撚皮啦

Is he speaking on behalf of Hong Kong people？

睇錯

左膠is ok
正常

但係唔係香港眾志既Chief Researcher呀

公器私用鬧得冇錯

你問我就真係左膠都唔ok
useful idiot

同意

代表香港人個名上報 仲要係同joshua wong同一個組織

做埋d幼鳩稚行為 屌你老味

IMO
He mixed up his own opinion and his role given by the Hong Kong people.

連登仔又撐trump又恐同又日日黑鬼黑鬼咁叫人又性別歧視又仇富都唔叫極右
而你嘅理據只係原來因為有人右過你，所以你就唔算極右？

你班友匿埋喺keyboard後面咁口響，人哋係用自己公開身份咁投入運動，你肯定自己可以同人比較？

讀死書啫
不過好似幾串下

香港連美國人心中既右派都冇，談何極右？
你知唔知乜野係極右？

就係因為好多人唔可以公開身份，我地先要監察一D為我地發聲既人，指出佢地既錯處

你覺得做梁繼平好好玩？根本倒果為因

推

呢個係批評唔係分化

btw我唔撐侵，唔恐同，尊重性別平等，種族融和，唔仇富

但係我舉牌要求Trump Liberate Hong Kong我就係右派？
咁我舉牌叫Angela Merkel幫香港，我咪即刻變左做基督教徒？

冇人用自己黎比較，樓主用受傷/被捕手足去做例子指有人付出其實不下於ngo

比較亦都冇意思，係ngo比較先咋，話咩付出多人千萬倍叫條小學雞學下大將gphone 啦

btw 唔係呢個post真心未聽過佢個名

從來都唔係分化
係相等於人民履行監察代議士既責任
雖然佢唔係議員，但係要得到我地既支持，佢都要付出代價

你既理據先有問題，
連登咩人都上得，

連登有人撐trump，有人恐同，有人叫人
黑鬼，撐trump=全部都係？
連登有五毛，係唔係即係撐trump即係支持共產黨？

佢係美國咁安全，開名有幾難？
同香港是但一個示威者都冇得比。

況且，要兩黨支持係gphone講，
你點spin都唔會spin得甩jeffrey ngo，用香港民主運動個名介入美國大選破壞共和黨利益呢個事實。

屌依條友真係好on9

連登仔思維同納粹有咩分別？
佢無屌錯

話要兩黨支持，唔俾人支持侵，然後自己去take side 反侵反共和黨

又內鬥？香港人幾時先可以槍口一致？

好撚串喎條友

twitter有人支持納粹，
twitter用家思維同納粹冇分別？

好撚煩，香港係存亡關頭仲有呢啲咁既批鬥post

btw陳雲點會係White Supremacist
唔計佢癡線
客觀睇佢著儒服行古禮，強調華夏正統就肯定同白人冇關啦

呢條友咩料

屌你老母敖卓軒以為自己邊個

連登仔啲意見
得罪講句都係垃圾

成個眾志都係左膠feel，pro-dem唔意外，但你咪撚代表香港人

內咩鬥呀 佢代表哂香港人？我屌埋你老母

毒撚來講佢都算幾成功

冇內鬥
我地係指出佢既錯誤，要佢一係改，一係走

要求衆志唔可以再以呢個人代表香港人講任何說話

存亡關頭出黎亂講野就得就係存亡關頭行錯一步就玩完

你自己咪又係連登仔 響度懶清高

問題連登主流意見就係納粹
Twitter咩聲音都有

上高登

gphone屌蘋果出信叫trump幫手，
要同民主黨交代，
係唔係分化？

Jeffrey 用香港民主運動名義屌trump，
一樣係放棄共和黨支持。

就係香港係存亡關頭先要搞清楚我地既message係有比人正確解讀

下次舉美國旗又比敖生一野挫哂做極右啦好冇？開心未？

高質啲？

可以圍爐屌連登仔
應該啱你

行錯咩？屌Trump？人地美國有一大部份人都屌Trump，要唔要屌埋呢班人一份？

連登仔=極右
你無屌錯

呢啲真係食人血饅頭，屌你老母，個個日日打生打死，你係美國就9upup，同賣香港無分別

美國有反侵，亦有支持侵

有支持民主黨，都有支持共和黨

係要揀一邊

仲要攻擊執政黨

pro-dem冇問題
你唔好Pro-dem又屌Trump
人地兩黨政治佢就借D意放埋自己意見落去

人地幫緊你手你會去屌人？

總有人要屌醒連登仔既

究竟今次單嘢係g phone自己講定係Jeffrey Ngo自己講架，唔該g phone 真係得閒睇住班細嘅唔好俾佢哋亂講嘢呀

下連登主流意見係納粹？
你冇野下話
我地Heil邊個呀講黎聽下
呢度乜人都有呀

陳雲講中曬啦

眾志話要兩黨支持，然後佢屌侵屌人撐侵

Gphone有冇叫肥佬黎Far-Right先

你睇多次我個post
我一開頭已經講明，反侵冇問題

陳雲：香港人被黃之鋒這些反Trump的偽港獨代表了！我們辛苦舉起美國旗，引起美國右翼及特朗普注意，之後美國關注香港，國務卿高調反擊中共。
現在，黃之鋒這些偽港獨四處辱罵外國政府，之後公開表示支持黑人暴亂及反對特朗普連任，將香港人的命運推到反特朗普的陣營去！
香港人有眼無珠，選了這人代表自己，也捐錢給這些人抹黑香港人的形象！
告訴各位，特朗普是大有機會連任的，故此共產黨就會在香港培養反特朗普的民間代表。美國的黑人暴動，關黃之鋒撚事？特朗普團隊之前沒理會香港人，黃之鋒就去見美國議員求助，但特朗普最近勇猛幫助香港人，黃之鋒就去唱衰香港。這種行為，不是很奇怪嗎？
//Responding to calls for a statement on the US protests, Joshua Wong（黃之鋒）, the high-profile young activist and leader of the Demosisto party（香港眾志）, said he stood with Black Lives Matter and against police brutality “wherever it may be”.

His Washington-based Demosisto colleague, Jeffrey Ngo, （香港眾志常委敖卓軒）said he acknowledged the Hong Kong movement was imperfect and there was a “small but vocal” group of far-right pro-Trump people in the movement who celebrated his rhetoric.

“Others may be reluctant to speak up because they see such imperfections of the US movement as looting and the indiscriminate destruction of private property,” Ngo said. “But I believe these are mere distractions from what’s really at stake: systemic racism.”

Trump ‘hard to stomach’

In a widely read op-ed on Thursday last week, leftwing literary site Lausan warned Hong Kong people that Trump was no friend, and that the movement’s relationship with the US political right was increasingly untenable.//

無人去眾志個網屌柒佢地？

真係好撚嬲，佢做撚過d乜講到自己咁偉大
中箭唔該踢走佢啦垃圾左膠食人血饅頭用手足上位自以為是

你話主流，有冇證據？
連登同fb用user根本同一堆，
只係有冇得隱藏身份既分別，
你去fb 都大把meme 講地獄野，

根本同納粹差好遠，
夾硬屈納粹。

我地駛唔駛又驗自己祖宗十八代係唔係香港出世
純正香港人血統
香港人係唔係世上最優秀人種

讀下民族論啦

割得

同埋有冇人證明到舉牌既人同連登有關係先？
講講下舉牌變左講連登，冇野下化

屌你啦 =極右

割你老味個龜頭呀

推呢個

佢真係發生咩事

已封鎖會員 好難忍耐

千萬倍？睇過？
唔係資格論，
幾多人俾黑警濫捕濫暴，
你係美國做左d咩咁威水有千萬倍？

老老實實，難聽講，
唔係有香港人用命墊你上去
你什麼也不是
尊重返啦柒頭,以為自己邊個
你上到位應該都係老屎忽
以為自己做過下嘢就睇香港人唔起
分清莊閒未啊

熱狗抵鬧

Pride is always beginning of the fall.

Breaking or making it is just one fine line!

The toughest enemy is "self " and "self ego".

真。 邊有人會咁樣講嘢，仲要係公眾人物。

屌得好

More like "Self Ngo"

hahaha

咁樣將撐侵侵既人標籤化真係好大問題。

如果你要將自己身份放到咁高，咁唔該真係要做到不問是非，只問立場。極端d講，係香港就算係對家既人，只要講既野合理，我地都需要聽，去反省，將所有不同聲音都去消化一下。而唔係一味標籤抹黑，呢樣亦係我最討厭既藍絲行為

屌你老母咩敖卓軒

利申翻
欣賞眾志,都支持G鋒
但唔希望有依d人代表香港
高高在上,侵都唔夠膽咁講嘢

一樣
親dem冇問題
眾志冇問題，Gphone夠圓滑

但係敖生… 你個人既政治觀點請你收番埋

屌 PUSH

係呀係呀 全部人都係分化撚呀 滿意未呀傻鳩

之前眾志嘅Twitter post 已經比人抨擊，有啲西人話唔會再支持香港嘅民主運動，就係因為有啲咁嘅人post 埋d濕九post, 眾志唔該好好檢討一下....邊個負責Twitter?

未經證實嘅數字或者未經了解嘅新聞就亂post 一餐，咁低質素嘅人就咪比佢負責Twitter 啦，影衰晒香港抗爭者嘅影像.....

仇富左定右

原來好多人冇留意國際戰線
佢都唔識

佢憑咩咁講？ 佢個位有幾難做 香港大把人識英文
屌佢連左右都唔撚識分 係度鳩up

貼埋圖都唔撚知係邊個
好心摺埋啦

有冇原文 你post 指控唔係幾公道

推到條撚樣出黎認錯

如果香港國際線收皮 佢一撚定係戰犯
屌佢老母

呢樣真

隔離post有更多source
佢Twitter都好多

政治智慧100

真
連登仔又支持trump又反trump又恐同又gay又反韓又反日又港豬又勇武
班友一定精神分裂

Illusion 0

XXX同XX有咩分別？
佢無屌錯

bruh

睇佢ig story完全冇悔意，重係咁post合照曬命
點解會比依條垃圾on9上去代表香港人

自大到
死撚開啦

speech 0 as well

呢個同周永康,痴瘋其實都係左膠底.
唔係反咩極右,係反耶教嘅唯物進步烏托邦佬姐.
納粹同阿共仔未又係左膠烏托邦. 傳統保守主義亦即耶教底果D先係右.
係耶教眼中,納粹法西斯同阿共仔都係同類嘢嚟.

影張相以為自己上撚左神台
條友開口埋口white supremacy 又radical right又剩咁
同D白左/antifa D口吻一撚樣

真係做好多嘢呀撚屌
歷代邊個總統對中國嘅態度可以強硬到咁
將支持Trump嘅人叫做極右
你威，唔好以為你講嘢唔撚晒負責
dllm代撚表緊香港人㗎
用撚下個腦啦

係咪on99架亂定義亂代表香港人發聲
依家有香港人授權俾佢咁講咩
懶叻

真 全部連登仔都係同一個人黎

唔好咁自大

人地係華盛頓做既野多過你一世做既野呀!

有point
入去所返7000年監先講啦， 1000倍屌你痴線

點呀敖生可以be humble未呀
識唔識咩叫民意呀

佢做咗啲乜撚嘢
冇街頭嗰班手足邊撚個會走去聽佢講嘢？
佢覺得自己有幾巴閉幫咗啲乜嘢手？

成個Instagram就好似比佢用嚟曬自己同班政客嘅合照 嘻嘻哈哈咁

敖生你快手d退黨算啦
已經唔係講錯野嘅問題
而係死不悔改，仲要你而家係代表緊香港人
仲有如果唔係呢單野我完全唔識你囉
你唔好講到自己咁偉大先得嫁
唔係香港班手足係到比料你
你會上到去講野????
你都係上去都係負責陳述嫁咋喎，你呢d叫付出左好多
咁我地d手足叫咩????

Off topic
想問吓，代表香港人去見唔同國家嘅議員同代表時可唔可以至少企返直少少唔好寒晒背呢？你睇黃之鋒都至少影相時會挺胸收腹有返個氣勢，形象呢啲嘢喺西方媒體係好重要

仲要道歉
道歉之後收聲
道歉之後退黨

冇大台但又想代表香港人
bruh

一朝得志語無倫次

嘩屌好撚威呀流血流汗唔係付出
佢依啲先叫至尊無上貢獻

算唔算比佢哋騎劫左埸運動

出果小小力扮哂勁，食盡人血饅頭之後就反轉豬肚，依家終於現形啦

佢哋係有做錯，但係又唔好咁快無限伸延住

屌

算撚數啦西方媒體老實講睇重嘅就得黃之鋒一個
佢呢啲走去r人哋光環姐

將納粹法西斯呢D極左嘢列為極右,其實亦係左膠知識佬搞出嚟,意思即係話比人聽同睇, 佢地同納粹法西斯呢D極左嘢唔同. 因為佢地唔接受傳統嘅宗教, 但人世始終係人,自己個環境又揾唔到聖人, 未好容易會幻想出遙遠的東方果個秦政係有聖人,事實係.................人世始終係人, 不存在甚麼聖人亦沒有烏托邦.
納粹法西斯點係右? 佢係拜偶像,完全唔係依照聖經嘅話語嚟行事嘅啵

睇佢髮型都知係衝衝衝動型

嘩睇佢story好撚串喎 以為自己係邊個

依照聖經話語嚟行事嘅先係右.
無神論拜偶像拜自己認為咩修身聖人啊,人定勝天啊果D全部都係左, 支儒秦政同支那人無幾個唔係左.

呢啲on9仔都做到政客

人地17年就做緊野
你連登仔算咩

香港比人種族清洗緊
好難唔右

最好係諗多咗啦
而家比我種感覺就係好似冇佢哋
國際線就唔成事
運動一早就玩撚完一樣
好似其他係國外遊說
喺香港默默耕耘
付出血汗嘅手足係冇乜幫助咁
咁撚驕傲自大

人地做到呢個位
證明人地幾有料啦本身
聽你連登仔一言堂鳩up

17年就做緊野
咁即係呢3年黎佢一直都係將自己立場放入去遊說入面
咁樣仲大鑊wo

你連左右既意思都未知，上網睇下先再講

G峰都好清楚自己係靠手足流嘅血先有呢啲光環
呢條友就以為自己真係咁把炮

比例問題
撐trump佔9成
睇正負皮就知

死得人啦

林鄭月娥都好有料

唔好引戰啦
一句姐,係咪真係千萬倍
你話係既咪係，民眾會分辨到

都話重點唔係撐trump反trump

1+1=?
答岩比粒糖你

一早block 咗你條柒頭

你有料你上去代表香港人囉
無人阻止你

敖卓軒係邊撚個, 可以定議香港人既立場

唔好起鋼
本身冇人想比較勇武同國際戰線手足嘅付出
只係宜家國際戰線手足講咗啲咁過分嘅說話
我哋先講返勇武手足付出同犧牲都好多，甚至要坐監

即係有做過嘢就可以亂代表人

連登就係民意咁死得啦

"撐China joe 啲仆街當藍屍處理"

agree

最後還是會反美反帝,就係咁解.
玩耐D就會連同BLM/ANTIFA 導致嘅暴民去搗毀美國國父像嘅喇,因為美國國父真係右, 虔誠嘅新教徒嚟. 班友係英國都去搞丘吉爾像啦.
所以美國新政策下唔再批中國嘅理科學生,而開口鼓勵歡迎佢地去美國學好法律,憲法,特別係建國時嘅憲法點解會係咁與別不同.

屌你老母見到呢個comment 真係燥。首先極右嘅定義你分唔清，就唔好衝出嚟柒。
何況你講果堆唔係大部分人符合大部分條件，一人符合一樣就入哂全部人都中哂呀？
就算全中都唔撚係由果條友咁低質地同我哋咁樣樣割蓆，唔撚識顧全大局就連為香港人發聲嘅機會都唔配有。
再退一步說，佢屌我呢個鍵戰我本人係冇所謂，屌埋流汗流血死咗坐緊逃亡嘅手足嘅香港人我一定十倍屌番轉頭。

如果你係同路人唔該你都反省下，係引戰五毛就當我on9 咗一次，係引戰on9 我就屌多次你老母

你未就係左膠囉. 上網能解決人的問題?
智慧人的心居右，愚昧人的心居左

叫佢翻黎香港啦
辛苦佢啦唔洗佢打國際線

我兩邊都唔撐，雖然我個人對trump 好感大啲。

gphone依單野唔好玩冷處理
佢上開連登實睇到 佢如果玩冷處理就證明佢本質同泛民班人一樣

咁耐熱門都係得300正評
根本大部分人都觀望緊,或者don't care

林鄭推逃犯條例
你：你有料你上去做特首囉 無人阻止你

佢係代表香港抗爭者，佢既一言一行都係至關重要，我地唔監察佢我地全部都玩完

去眾志fb講

只係立場唔同，唔係分化。
但係態度惡劣唔識尊重自視過高就唔應該做代表發聲，對所有人都會好危險。

衰乜總結
1. 拎眾志牌頭公器私用，倒米
2. 國際遊說的錢，係市民捐出黎，report，係人血饅頭做出黎，但講到好似咩都靠自己係自己功勞咁，自視過高
3. 態度輕率，ig玩埋d私怨，你以為自己大學做緊project？
4. 政治bb，光譜與專有名詞點分都唔知就亂用term標籤人，同Twitter隨處可見的傻仔一樣，標籤人地係極右係極度嚴重的指控黎，只會顯得你水平低，似共產黨

本來我覺得淨係講侵唔重要，其實無所謂佢都比人屌慣，但睇完堆ig截圖，我就真係好擔心，咁的水平態度做lobbying？

呢種心態的人，比少少credit已經咁囂張，識少少扮代表，攬曬功勞上身，第時會點

謙虛 Be humble

其他人唔該引以為鑑

搵個人講門面野都唔識講，係咪痴咗線

眾志仲未割蓆？

呢件事其實好大獲 好影響國際線同香港人形象
呢件垃圾一定要處理

佢留學生定政庇定綠卡先
甘撚串？

agger

總結得好
pin你貼堂

傳道書10:2 智慧的人心居右，愚昧人的心居左
明唔明咩係話語未?

冇follow佢
但我依家先知佢咁講野

人地美國政治人物聽你講野咪有料囉

已封鎖會員 好難忍耐

Block佢啦 淨係識一竹竿打一船人 狂屈連登極右 都唔知係引戰假膠定五毛

Show blocked user - 巴絲光眠

完

再係咁行,割得.
佢地簡直係參與埋破壞當代文明.

真係想知做左啲咩咁巴閉，可唔可以請佢列舉下

垃圾一個,
已BLOCK

Ngo bb代表既聲音需要有
千奇唔好比連登一言堂誤導呀

呢啲人最後只會成為另一種獨裁

支那人最後也是要反美反帝的.這是天性.
美是美國,帝是上帝.
國民黨如此, 共產黨如此,後來的也如此. 直到有一天真的明白了,他們也就脫支功成.

block仲覆
犯賤

呢個post要推

一朝早 就比對家帶風向
仲開幾個 post 求其搵個人Twitter 9up

成篇文得呢句

His Washington-based Demosisto colleague, Jeffrey Ngo, said he acknowledged the Hong Kong movement was imperfect and there was a “small but vocal” group of far-right pro-Trump people in the movement who celebrated his rhetoric.

只係講有右翼人支持trump 仲要係好少數

大家睇左原文先

咪比人帶風

條友不嬲唔係老鼠屎黎咩
今次直頭想騎劫香港人屌你老母

真係一人得志 雞犬升天 一個黃之鋒出名 其他阿豬阿狗又跟住上位

連登仔以為自己主流呢

push

明明大家共識係要獲得共和民主兩黨支持
就算我幾唔鍾意Biden，都唔會屌鳩佢極左再誣捏香港示威者啦

原來係佢

尋晚又聽到好多人唱, 一年前亦係咁

屌你睇隔離post啦

自負撚 柒撚到

黃之峰佢地都共犯
眾志都係一擔擔

睇左原文未

我已經引左佢報紙果段

ON9弱智仔返屋企奶你老母塊花柳臭閪拉

Push

你咪又係眾人皆醉我獨醒嗰啲柒頭收皮啦

嘻嘻哈哈既背後就係我地既血汗同生命

17年先做野仲好意思出聲？
仲要根本唔關年資事係佢唔識尊重人
睇到自己咁高但又冇料 叫佢含撚啦

睇樣都覺得係濕鳩政治投機份子

其實眾志好明顯係親dems大家不願面對

agree with 120%

自己關公災難，自己收啦

Far-Right呀
有冇證據香港有far-right呀
small but vocal有冇指明邊D呀

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係啦

而個post就屌緊你而啲柒頭啊

佢憑咩代表香港人

救眾志，踢走Jeffrey Ngo

呢條友邊位呀 你幫香港人做左好多野 睇過有幾多
上次黃之鋒戰狼式外交屌柒德國外長 人地話你港獨份子 你就屌柒人 教人地咩叫劉曉波xxx xxx維權人士
你又邊位呀 香港人代表去屌柒德國外長 屌柒人又想人地幫你
今次呢條撚樣 你又邊位呀 幫左香港人好多
你係唔撚係大學上莊玩到上撚左腦 high大左
眾志係做左好多野 不過好多都係美國民主派果邊
你地搵民主派幫手 我唔可以搵共和黨幫手 智障
慢慢當政黨同大學上莊一樣 玩玩下
戰狼式外交睇你地行到幾遠

親dems
唔等於要係個人偏見下屌我地手足Far Right

我咁撐侵侵，實俾佢屌埋一份

假假地算半個政治人物
但係講野唔用腦
對住D自己唔撚識既野亂咁up
返去讀多D書啦仆街

係咪已被支共收買？美國之音都被支共滲透十幾年，終於被Trump 踢爆

做人冇關公收得皮啦

係老美聽過佢集會講下野 都覺得條友串串貢咁

如果比佢入到立法會 一定同蟲泰一樣係政棍

大家捧眾志造神咪搞成咁

幾時有捧過最多叫幫手講下野

但呢條友一朝得志以為自己好撚威威就係一撚定

講真 大家最多係捧周庭Gphone進化
尤其gphone, 無佢，中箭可以執笠
邊個會捧呢個Jeffrey Ngo

我睇晒成個 guardian 搵得一句 話係得一小撮人係支持trump 你搵到第2句？

你咁樣同納粹有咩分別？
bruh

推呢個

我好心至應你

比佢呢種思緒混亂亂話人Far Right White Supremacist 嘅人幫香港人遊說香港真係死得，大家應該要去Twitter 宣告Jeffery Ngo doesn't represent Hkers

我唔知GPHONE 果D啦
但就咁睇呢條友 你就一定冇諗多左
佢真係當自己carry緊香港人

Joshua Wong 黃之鋒 😷
✔
@joshuawongcf
Many of you have asked me about the ongoing U.S. protests. As a human-rights activist, I stand firmly on the side of the #BlackLivesMatter movement and oppose police brutality, wherever it may be. My Washington-based friend @jeffreychngo elaborates on our views in this thread.

Jeffrey Ngo 敖卓軒 😷🎗
✔
@jeffreychngo
1. The past week hasn’t been easy. “The fires of frustration and discord,” once again, “are burning in every city, North and South.” As a Hong Konger deeply disturbed by the death of #GeorgeFloyd in #Minnesota, I stand with those who march for #BlackLivesMatter.

屌你人哋quote 埋個回覆俾你
你都要扮睇唔到係想點撚樣

天滅眾志，全黨死清光

邊撚個黎

呢啲咪唔明顯 你自己都認 佢有冇好撚明確話大部分人都係極右？
佢咁係幫手解釋 同整個假野出黎推晒比唔存在嘅人
there was a “small but vocal” group of far-right pro-Trump people in the movement who celebrated his rhetoric.

佢自己都有講極少數
大佬政治光普咩人都有
同佢講少數

敖生Far-right既判斷邊度黎？
係香港點先算係Far-right?
有幾far有幾right?

邊一小撮人，有幾小撮？
small but vocal，係唔係即係呢一小撮極右分力有能力左右大局？
咁呢一年係唔係姐係有far-right從中作梗？

冇人帶風向，呢D問題敖生必須解釋

新聞還新聞 對外外交冇咁講 一事還一少
有冇佢twitter link

求白官聯署，講清楚唔好信啲演員
我地要攬炒要美國出手要出兵

其實樓主中肯 語氣好好
做政黨請有對人民負責嘅氣度
家下係大家夾錢俾你出去

唔駛幫佢兜，就係佢用美國政治背景自己將香港抗爭拉埋Far-Right黎講

佢要解釋

留名睇河童雙重標準

人地係華盛頓做既野 多過我地一世人做既野加埋一萬倍添呀
笑撚埋右都唔得掂

quote比我

連袁弓夷都唔敢講呢句

都唔知你用咩自滿
你同林鄭班3司12局有咩分別
都係代表香港人

冇得唔表態啦 成個美國都嘈緊

根本就係共諜
倒米衰撚過熱狗
熱狗頂多都係hea做

發現弱智傻閪一隻

淨係話一小撮極右香港人pro trump 已經好撚大問題啦，仲話stand with BLM?? 關佢撚事咩。仲有jeffrey ngo 話陳雲係white supremacy ，d口吻同死antifa有咩分別啊，死左膠！

傻仔一名，唔撚識公關

美國至少有一半人係反既，佢唔出聲咪得，屌佢

我唔係熱狗🌭️但真心唔明反Trump做乜，
仲有你係美國係咪貢獻一定大過手足？屌你老母咁囂張，之鋒搞搞去唔該！

呢兩日好似有股風要批鬥眾志及其他出名黃色人士，各位手足都記要有自己分析，勿人云亦云。

yup yup 你高興就得啦

我quote " there was a “small but vocal” group of far-right pro-Trump people in the movement who celebrated his rhetoric."

我想問 佢都講事實 政治光普咁大
有右就有左
有人支持有人反對 有咩問題？ 明顯佢比人capture 左呢一句

唔知佢係玩個人崇拜定幫香港
抗爭左成年
除左佢同林朗彥
無乜印象有邊個會公開J自己上頭版
今次做野好多人都無我，anonymous咁做

同林朗彥借眾籌錢刷自己design portfolio一撚樣

香港眾志林朗彦 拎香港人錢去打飛機 仲要del comment

leftie mindset: 你唔認同我講既野 你就係far right/熱狗!

你全家比黑狗輪到生性病黑死呀傻仔

其實不如諗下 我地點解永遠比到依啲人上位 其實係咪我地自己問題

係佢自己出黎搏屌
想知係唔係人云亦云自己睇佢IG Twitter The Guardian

推
be humble 一直係香港人撐到依家，同得到國際支持既重要原因
一朝得志 語無倫次 絕對係大害
再者，犧牲左幾多手足先可以有機會俾你上到華盛頓咁辛苦咁努力地進行游說工作

只可以，呢類自視過高既人，好容易俾對家拉攏
因為對家就係需要鐘意有權有勢既人

你冇回過我

敖生Far-right既判斷邊度黎？
係香港點先算係Far-right?
有幾far有幾right?

邊一小撮人，有幾小撮？
small but vocal，係唔係即係呢一小撮極右分力有能力左右大局？
咁呢一年係唔係姐係有far-right從中作梗？

冇人帶風向，呢D問題敖生必須解釋

人地都講一小撮人右翼支持trump 你要點解讀都得 最壞就解香港有一小撮右翼 好嘅解法就 大部分唔係右翼

Exactly

佢講果句野完全抺殺哂其他所以人既努力

支持BLM 其實我都唔覺得有問顯

係條友態度串77姐

美帝開始發功班友就心雄

係香港既手足表示
原來係中箭眼中全部都係condom
只係俾佢利用既契弟

喂而家係佢要解讀我地呢個情況再報比外國聽wo
做乜野要我地解讀番自己

佢有乜野證據咁講？

佢自己做撚左仆街野俾人屌咋
又想屈毛收皮啦

因為香港人既政治戀童癖根深蒂固

點解連登講既野一定正確？我諗到相反既野係咪我錯

who.gif

了解嘅，只係提一提其他唔好反應太快，自己真係理解左，有自己諗法先。

stand with blm 係之蜂講 各自爬山 人地搵民主派支持 各有各做

大枝野到咁.......被黑狗咬告暴動就唔係付出??? 死左變浮屍個班手足就唔係付出. 佢係DC個D就係付出.

on9，佢依家既說法係
香港撐侵既係小數
撐侵既人係極右

兩句statememt都錯到離哂譜喎

明明就係你乜都唔知就衝出黎

香港撐侵係因為佢敢同中國作對
變左極右

要我地當事人解讀先好笑

Jeffrey Ngo 敖卓軒 😷🎗
@jeffreychngo
· Jun 2
1. The past week hasn’t been easy. “The fires of frustration and discord,” once again, “are burning in every city, North and South.” As a Hong Konger deeply disturbed by the death of #GeorgeFloyd in #Minnesota, I stand with those who march for #BlackLivesMatter.
Show this thread

得一小撮人即係唔係大多數 你就放大到個問題咁大 佢話大多數 代表你我就話 同都冇樓主講話同侵割 個標題根本誤導

「比起你地所有人一世加埋都多千倍萬倍」...

當你係真都唔好咁講野啦....串過碼頭咕哩 咁樣玩政治你好撚大鑊

真係好痴線 用咁自大既語氣去屌人玩個人崇拜 但自己就走去認屎認屁又話咩都係靠佢 又話咩第一次上報 講到自己應該比人崇拜咁

一少撮人都講得出
Trump連唔到任香港人真係自求多福
眾志班友應該都係民主黨啲人黎
Btw, 陳雲係就係難入口但就一定有料過佢
收收皮先啦

呢條仆街快撚啲收皮
撐Trump 就代表極右？你老母做雞呀屌你老母

blm 係佢個人主張 有咩問題 blm會影響外國政治遊說

本身嗰句已經錯到離哂譜，都未講BBC 嗰段

佢都算好啲嘅 起碼識叫人自己分析
有啲仆街第一句就話人帶風向同屈毛
個啲真係傻閪黎

最大問題唔只係一小撮人，係far right，呢個拍控同話人法西斯係冇咩分別，亦都係講緊trump係far right

＊指控

「比起你地所有人一世加埋都多千倍萬倍」...

每個人都有自己角色，如果因為你打國際線而覺得自己辛苦啲，我地體諒你你可以退落嚟，謙虛啲啦細路

樓主熱狗

香港眾志，如果你地割Trump，
我就同你分割

國屍柒極都好過呢條友
國屍最起碼都好笑 可以當癲佬睇
呢條撚人cocky到令人作嘔

唔好屌來屌去啦，大家都有付出，大家唔同崗位，唔可以直接咁比較，佢做既野都有佢既努力，同埋黃之峰唔係我地捧出黎既，佢都好努力，唔好講到我地咁大能力話捧邊個就邊個，對之峰黎講仲貶低佢嘅能力，大家都虛心d吧

咁我之前睇篇野時都覺得怪怪地嘅

幾似林鄭口氣
做得耐政治既人係咪都會咁？
Be humble好難？
冇咩事我去返twitter 推嘢

撐trump就係熱狗？
佢到底幾耐無返過香港
be humble

加速主義
只不過佢唔係小粉紅

there was a small group of white ppl running in the park in hk

你中文解比我聽點樣可以 變做 係香港跑步嘅全部都係白人

正解 有一小堆白人係公園到跑步

屌你當笑話睇
美國國旗個啲好似都要俾返啲credit佢
不過眾志條仆街真係睇見都唔撚開胃

你仲係唔明佢錯乜

叫得Jeffrey都係ON9 仔

屌咗咁多年熱狗
點知自己原來都係熱狗

推到眾志解釋

死左膠

呢度百屌成才
好過第時出大件事比市民離棄

我意思係 咁一定有人係認同國屍
但就算你唔認同國屍 你好能憎佢
最起碼佢都叫有娛樂性 你都可以笑下
但呢條一朝得志既撚頭係完全冇可取之處

唉
少年（以為自己）得志
語無倫次

去美國做 lobbying，日日做戰狼公開鬧美國時任總統、三軍統帥
你覺得呢個心態只係個人問題？

根本香港人十之有九對政治根本係求尻其 所以永遠造成一堆唔夠班嘅人上位

幫手去佢Instagram, Twitter 到屌下佢：

Instagram :

Twitter :

又各有各做啦？
之前先屌肥佬黎一人一個俾trump係害死國際線
哦屌柒哂支持民主黨以外既人就唔係
即係淨係可以買死dem呢條線
又話乜野兩黨支持？

眾志立場本身就係私怨同奶Deepstate行先

香港人幾時又被代表？
好撚煩呀你，仲話博士讀歷史，你知唔知咩叫極右？

幫手去佢Instagram, Twitter 到屌下佢：
Instagram :

Twitter :

呢個都好值得 pin

我中意眾志
但好憎佢
希望佢好好自省

spin到支持侵都係far right
咁都無問題

2016年沉默大多數支持眾志係事實

ok sorry
冇可取之處

成日話人引風 批鬥眾志

呢條粉腸唔柒

扮醒走去介入兩黨（香港人共識係唔介入兩黨）

點會俾人屌到？

之鋒未柒過咩？

但係之鋒會道歉、反醒、引以為戒

呢條柒頭皮 咪再畀佢出嚟鳩噏

不學無術 不知所謂

一早話黃之鋒同眾志黨友有問題架啦，成班泛粉屈毛大過天

佢不知幾冷靜，唔搞破壞點似香港眾志

唔冷靜嘅係支持佢地嘅港豬

死仆街
為一己私利出賣晒犧牲左既手足
手足坐監佢就拎光環出去攞油水

係人都知眾志親美國民主黨
不過你都唔好將民主黨放得高過香港呀屌你老母
反共唔係反共和黨呀屌你

陳雲係痴線姐
料係有啲
只係唔想永續基本法不了
呢條垃圾除左食手足人血饅頭，仲有咩貢獻咁撚勁？
手足又被跳樓又強姦又酷刑，佢係dc涼冷氣？

投得投機派預左啦

無。如果佢話我呢個小小香港人，真係有一千倍。我同意。不過，請大家唔好忘記：
1. 佢無資格代表所有香港人
2. trump係有接近一半美國人民支持嘅民選總統

個人主張？
689用個人身份支持國安法？
你有無意識到你講既野幾撚蠢？

To 眾志

抗爭者係命運共同體
如果你係作為抗爭者一部分去做遊説
係不能夠以公開身分與任何抗爭行為割蓆
你有責任放下個人觀點
甚至為你所不屑嘅部分手足受外界批評
你哋就算幾不滿far right聲音
都只應該對內批評

你哋係香港人
唔係外國政客

根本只係戰狼外交

香港最多呢d人架啦

有冇聽過養鬼千日, 用在一時
條友根撚本係潛伏係眾志既鬼

唔知點解以前一直都屌緊泛民既連登
由上年開始又吹奏番泛民
可能香港人就係buy呢套
但明明佢地做左無數出賣香港人既事

攬炒

我仲慘，屌黃之鋒都比人屈毛

佢講得出係美國做咩做咩就以為自己好型
姐係佢完全係為左PORTFOLIO去做
只係利用我地去跳高
利益掛帥

船長

pish

咪話只係為左之後係dc有民主黨水喉射住佢囉
香港人只係俾佢利用既契弟咋

九月唔好投眾志endorse班人囉

同意樓主 我都唔中意trump
但你放低學者姿態啦

難入口係真
但佢寫得出城邦論依啲實有料嘅
依條撚樣呢？就係到話自付出好撚多？
痴撚線架咩

九月滅佢黨啦

依條垃圾

光環大到仆街
不過佢遲早應該會露底
不過唔知班友會唔會照奶

追到我都好撚迷
眾志無撚端端咁搞俾連登仔屌
白兵撐侵又俾連登仔屌共諜
即係想點

我仲記得反國教一夜徹兵
仲記得佢地代表香港人談判 比對家任舞
點解香港人仲咁迷戀學生代表
之前佢地做過既野好似無發生過咁

唉 唔識講
我當然希望後生人才輩出 但唔係求其由d 76利用所有人既成果為自己堆砌profolio

佢用左肥佬黎試刀

一票不投眾志共產黨員之友會
香港人推得眾志上去自然可以拉眾志落黎

都係買罩算

體育界依家都係民主黨出黎逼走人
一票不投民主黨

唔記得咗個次寫信俾Trump單野連登仔係buy邊一邊

龍和道人血杯麵

BUY肥佬黎多架
黃之鋒仲話咩害死國際線
俾人屌到仆街
話佢國際線都想起大台

又咪大中華思想，過哂時啦

一早睇曬全文 嬲到瞓唔著
佢好自大
而且唔知係咪英文差講左好多倒米野
例如話Trump not important
我應該明佢意思但係可以表達得好d

你想美軍登陸，會唔會話自己搞緊「顏色革命」？

眾志投機做美國民主黨獨家代理人

謙虛 Be humble

眾志擺明專登係國際抹黑香港人架啦。

難民法
光州民主化運動
日本共產黨

任何一個under警暴既手足都比你條所謂國際線有用

佢真係想起大台

點知
原來所謂害死國際線只係因為佢係侵
依家眾志自己take dem條line就無問題
乜柒野bipartisan support全部都係笑話黎

#DeepState比錢嘛，年輕左翼社會運動家有邊個唔係收#DeepState 比錢做野呀？ 呢d咪墮落囉

因為最有料既連登仔唔肯出手，所以場運動比大台搞輸啦

先唔講佢本身take side問題
佢IG做乜撚野
係咪當左自己同fd傾計
係咪唔記得咗自己係public acc
代表香港人出去講野
咁佢public acc講嘅野全部都諗清楚先講啦好無
唔可以成日咁樣亂講野

人地DeepState有錢請黃之鋒做野，之後佢咪可以出賣香港人換佢政治利益囉。DeepState根本想將香港同台灣夾入大中華永續剝削香港人咋嘛

諗返起全球登文宣果次
眾志拿香港人捐款唔跟大隊登個連日本人都睇唔明既文宣重要登眾志牌頭
之後係facebook打哂飛機 話佢地眾志諗左好耐
比人屌鳩佢地自罷自位改設計同當自己政黨宣傳
眾志facebook班撚樣block鳩人

滅黨撚自己開個post得唔得 好煩

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

美國民主黨爭啲收咗台灣皮啊
叫人點撚信啊

天水圍新移民都成功轉黃，藍轉黃又得，點極右

黃之峰都係戰狼外交姐，眾志風格🥱

上次黃之鋒話難民法差d搞到台灣戰線收皮呀

又話冇大台

be humble！！

邊撚個嚟

街頭，國際同議會戰線...三條線相輔相成。呀敖生，如果唔係有一班人係香港，前仆後繼走上街頭抗爭以喚起國際關注，證明香港人既決心的話，好似理大圍城、百萬人遊行...gphone去美國講一萬次都唔會有用。有d人，係攞埋條命上場。

麻煩你講野客氣d

DLLM

眾志我唔知 但呢條友已經係玩撚完

仆街死啦賤種 一票唔投中箭

眾志不嬲係咁架啦

唉
你知我知又點？一講就係五毛

呢種人一有小小權同地位就飄飄然 自大 難成大事

從政而唔識政治 連中共既極左係要西方右翼復興黎對抗都唔知 學人跟左膠玩政治正確 左膠本質同共產黨無分別

仲有政治係睇行動 唔係睇人講乜 trump講xi is my friend 都可以用黎佐證佢係the worst 唔講我以為中學未畢業 點解可以咁撚天真單純

今晚6:00pm 前呢條濕鳩唔該出黎道歉同退出眾志

一係道歉， 一係退黨， gphone你自己搞掂佢， 死攬佢中箭都等死， 條友做既野跟本就以自己行先， 並唔係為香港人。

如果佢冇做上述兩樣野我一定狙撚爆你中箭

係呢個Jeffrey Ngo需要改善姐
唔會抹殺眾志既付出
不過佢地今次真係要補鑊

之鋒好大機會死攬佢，因為佢地係同一類人

真係怪錯陳雲熱狗了

咁L 串 等收皮啦 以為自己好威水？

老鼠屎

屌你老母仆街仔

敖卓軒呢
就不學無術
自視過高

blm 原來係呢到反對？ 講真 blm 都係一個主張 黑人平權 黑人爭取自已權益而上街有咩問題 （唔好拉打劫一齊講）
我香港人要5大要求 黑人有要求 又有咩問題？

一定g phone 自己都玩緊戰狼外交

eq

blm有咩問題？

冇方法可以阻止班左膠代表你支持呢樣反對果樣
因為係你送錢比佢地出賣你自己

從來係民主黨歧視黑人
黑人係美國有特權
黑人係美國無受到歧視呀

眾志呢班小學雞冚家產

其實點解要咁在意陳雲同熱狗講過啲咩
你唔當佢哋係同路人就咪鬼理佢哋，我覺得咁樣回應只會令到佢哋越嚟越得戚
另外，態度方面真係好撚柒有問題，支持trump等如極右呢啲叫以偏概全

香港人自願送錢，有咩咁出奇

gphone at least唔會連開幾個po屌9 返人熱狗， 成隻小學雞咁以為自己好撚威咁， 推得你上去就拉得你落黎， 隻ngo真係邊撚個？？？聽都冇聽過

眾志係咁撚樣㗎wor
河童咪又係佩洛西前、佩洛西後
之前周杰倫嗰單咪又係咁
好撚威㗎 做香港政客 點玩膠都冇事㗎

都唔知白兵衰乜
人地真係講撚中哂

反眾志，支持侵

左翼係學術界主流，於是出現好多變質嘅左膠學者用左翼光環做好多排他嘅運動。佢只係其中一員，入面大把白左學術界人士都係咁諗嘢。

to be honest

香港啲政客都係俾呢班垃圾做

又自大又無能

不過 過幾個月 幾年 都係會含

用香港人牌頭
之後話係個人主張
咪同777做特首，話支持國安法一樣咁白痴
知唔知咩叫身份衝突？
你話我知689以個人身份支持23條有咩問題?

你睇番 眾志有去遊說共和黨 同佢地開過會

黃之鋒、羅冠聰、何韻詩、梁繼平、敖卓軒等昨日轉至參議院進行遊說，會見參議院外交關係委員會主席共和黨參議員里施（Jim Risch）和委員會民主黨少數黨首席議員梅南德茲（Bob Menendez）。

呢條友就直係正宗食人血饅頭喇

食都算，如果你做到嘢幫抗爭。依家就嚟大選就介入人哋兩黨之爭，仲on9到撰文屌人，國際線並唔係乜都試下做㗎

又鬥黃我屌你老母
靜啦
留返精神屌黑警啦

佢而家係做lobbying 既同時講自己個人主張呀

無錯，最驚最恐怖係
比外國以為佢代表好多香港人

垃圾

同今次件事無關係架
你本身同兩邊又傾又砌係無問題
佢依家就係take左dem條line
同眾志牌頭話支持侵既人都係極右，咪即係偏向民主黨囉
仲未計條友本身已經反侵反到傻，兼夾咁樣係出賣香港人
咁都無問題?

衰在白票撚
日日叫人白票真係好on9

佢IG PRIVATE左

推~做國際線代表香港應該有返D水準唔該

講到自己為場運動付出幾多真係好令人反感....

Ig private埋
明明cm都冇幾個

好彩有cap低story
想private左扮無事

唔係反對 BLM問題
你試下企響共和黨既角度
BLM 跟本就係美國民主黨騎劫，用來打擊侵選情
All Lives Matters (ALM) 相反係共和黨反擊既 tag
用得呢d hash tag 就係踩左入兩黨紛爭
要 take side，就留響香港上連登
唔好去美國做遊說

做尻嘢唔屌唔通讚呀
兩邊都尻咪兩邊都屌 有撚問題

進攻功能組別就唔on9
議會抗爭就唔on9

得罪講句，起碼都sunny wong先有資格講呢句啦
佢呢啲不知名既柒頭算老幾?

咁眾志係美國民主黨嘅香港代理人呢點唔難理解啦，gphone仲話過蘋果出信俾牙侵都話佢點同民主黨交代

佢華盛頓好重要㗎？
ig嗰張睇到眼火爆
唔係你開po屌都唔知邊撚個

眾志究竟畀啲咩人入咗去？呢個又咁上次日本登報公器私用條柒頭皮又咁
呢啲「國際線」算點？用香港人流過嘅汗同血幫自己面上貼金？

每次都要見到豬隊友
唔係話要割 但大家授權比你 唔係比你咁用

推
gphone 都識講要搵 bipartisan support
好心就唔好將自己反侵諗法講出嚟

同埋你咁自大香港人真係可以隨時拉返你落嚟
美國都係當你有香港人consent先聽你講
唔係因為你叻啊

眾志咪就係香港人政治戀童癖嘅產物
都唔係第一日嘅事啦

我做每樣事既時候諗既唔係為邊個，係為自己，因為香港人已經係命運共同體，每個人都係自己。
呢D心態下下做野係為你地為你地做，以為自己係偉人，驕傲自滿，上得去亦都好快落番黎，黃之鋒都未出聲啦

唔拉返班打靶仔眾志落黎我地就唔叫連登仔

其實佢明唔明大部份香港人都唔識美國政治
口講撐侵 其實只係支持佢搞9中國同support 香港
完全唔關係唔係右翼/極右事

條友係幫拖嘅
唔係要同呢幫所謂嘅Trump supporter 割席
而係解釋俾美國左翼聽呢班人只係希望美國幫手
而唔係支持Trump 個人

果然係Washington-based
係都要同Trump 割席

Who care the fucking stupid guy

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

Focus警暴咪算

Sorry...唔係好識佢 佢又係國際線？

而家好似買張機票就可以做國際線

講嘢咁串，以為自己有咩咁巴閉？垃圾

1 民主黨控制眾議院 共和上議院
眾志一開頭已經企左dem 一開始hkhrda 已經極力搵2面支持
2 blm 係比較普世價值同中間嘅講法 而佢係冇直接屌9共和同trump 嘅做法 共和都唔敢直接抽擊左膠
3 眾志有做到拉共和黨

4 你

你睇過佢啲片未㗎

一人得道雞犬升天, 咪又係痴埋去之鋒道然後水鬼升城隍囉

白兵佢覺得議會35+真係冇用
因為都會用各種方法踢出議會
留返晒啲保皇黨係到投票
但自己都LIVE讚肯扔臭彈議會抗爭

冇問題 屌完唔該俾返啲有建設嘅建議出嚟 齋屌成個潑婦咁撚樣

當一大班人眾籌俾眾志咪可以出埠囉

所以見親啲入錢箱就好反感，而好多香港人捐錢就當贖罪券

長毛:入錢入錢入錢

搞臭眾志個名

呢兩張IG真係小學雞私怨L水平
而且咁twitter發言仲話要表代香港人
唔識兄弟爬山仲要懶偉大

你係熱狗?

個陣人權法案聽證會係後面撚陰訓覺條傻鳩

幫推啦

我諗最有建設性既係即刻拉尼隻jeffrey落馬

仲大愛包容中國人？包容普通話？包容新移民？有時香港左翼比人屌真係無屌錯

佢大佬黃之鋒都未敢咁講野
戰狼式公關，屌票，熱狗最撚黑人憎嘅野都做埋一份

直接講義士流既血無用
自己去華盛頓9坐最有用

又黎錦鋰有咩高見？
條友柒咪拉佢落黎換個個發言囉

梁繼平「流亡」：原打算入獄投身抗爭 未來三十年黑暗時期

Jeffrey Ngo 敖卓軒：唔係我係dc做野，香港人收左皮啦（設計對白）

錦鋰有咩高見

佢冇叫人投白票架巴打
佢至少有講過優先投本土

黃之鋒到底交代未

我又冇屌 你戇鳩呀

oh 原來有另一句
「我喺華盛頓為場運動做嘅野，比起你地所有人一世加埋都多千倍萬倍」

撐Biden無乜問題
可以兩邊落注梗系好
但唔可以屌Trump

老老實實
35+本身真係唔會得
你見到民主黨咁撚樣就知
個重點係入去俾人dq姐
同玩到出國安法個idea係一樣

1-3:就係因為兩黨都有 say 所以唔好亂用字。無錯，的聽依家兩黨都好支持我地，甚至同眾志好fd，但就因為咁，唔可以將呢個來之不易既成果揮霍，而呢個成果大部份因為一眾無名既義士用生命鮮血換來。要記住，國民黨同蔣介石都反杜魯門反得好開心前車可鑑呀～
4: 估計大家都係

果陣連登班眾志打手話攪掂左反送中先再清算佢地眾志唔比人再提
邊個再提就係五毛係熱狗
清算？清條毛

講咗好多次
香港人係要humble咁爭取bipartisan support
我哋係要同全美人民做盟友
唔係一個黨

叫佢食屎！

仲有Facebook：

次次出事都講經咁講 從來都唔對件事
從來都唔思考點解被人屌

真係似大學未畢業個D on9上莊仔
最撚慘香港人連consultation佢既機會都無
佢做乜柒都要全香港陪佢硬食

如果大家死都要投嘅 請投本土

agger
咁咪好囉

總之泛民就唔屌得不論新舊泛民
邊個屌邊個就係分化，五毛

之鋒都戰狼外交啦

但佢出得聲，可能之鋒喺背後都默許

佢呢種人自視過高，睇佢ig story就知咩料
識多兩句英文，學歷讀多少少就自以為好有料
本身唔識敖卓軒
岩岩特登睇咗佢講既野
sorry得罪講句佢政治層面上都只係小學雞水平

佢親口講?
佢憑乜撚野呀?
無成班手足係街做野有撚佢係到鳩up呀

WHO?

白票兵以前一直講係35+都只會選大量白鴿黨諗法既人出黎。

而制裁香港一事即刻令班牛鬼蛇神現型，即係過左35+班人就會投降支持立23條

Pish

淨係連登都大把有料過佢
唔計真係好多低質啦

做人都係小學雞

而家仲private埋account

即係佢睇到囉
不過死都唔出黎道歉呀
香港人只係一班我利用既契弟

#447

見到乜柒都賴熱狗就知唔洗睇
好彩兒登開始少咗呢種人

另外我地某程度上係搵人求助
點解d語氣可以咁差?

唔係潑你冷水，譚惠珠當年都有d民心
而家親共之後咪又係狗咁。
你拉唔拉到佢落地獄

呢條敖狗成個Mk look本身已經乞我憎

仲要高高在上代理香港人意見你食屎啦

你作為代表香港政治組織 係美國走中間路線左右逢源我覺得冇問題 但你個成員夠膽咁樣正面屌Trump Rep個邊點同你傾 有冇小小政治常識

唔該唔好再嗌白票兵OK?
呢個term只係當初吹風嘅人用黎抹黑作出黎

眾志收皮啦

返去打你既switch啦任天堂狗

我覺得眾志唔會回應，同上次偷錢登報一樣，扮無事

有梁天琦係道，你哋做呢啲嘢，一早滅黨

大家都係忍你哋㗎咋！

做美國民主黨政治代理人，就屈香港人係納粹，之前又偷錢

有無諗過，共和黨有一日都可以係香港有政治代理人？

到時你哋實收皮！劣蹟斑斑呀朋友？一

屌你老尾你買兩邊咪買兩邊囉 買完走去倒尻共和黨米 個腦裝屎？

又食人血饅頭

屌 係
以為自己好撚型

利申要google返先知咩樣

Gphone之前先講蘋果A1向侵侵求救係倒米
依家ngo走去屌侵咪一樣係倒米

制裁一事，一班有利益既政黨即刻say no。選票換到，但義士為左換到而死傷既，就比班政黨否決曬。

支持要交代

說好的 Be humble 呢!???

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

自己睇文
#1 #20 #224係必睇
簡直係政治經典

髮型反映心態的代表人物

最撚憎人咁樣講嘢
敖卓軒 如果唔係手足喺街上為香港前途
你會有咁多機會同唔同外國政客接觸咩？

大把人都未聽過你個名
國際線點都多謝gif或sunny cheung或攬炒先啦
你？收收皮先

利申：left libertarian who respects others right-wing views

歧視mk?
沈旭暉個頭都好mk

原來係呢條柒頭

好快會與成個連登為敵

係咪又係潛伏嘅共諜黎？

人地而家個頭貼地左好多

年紀細就係咁，所以Be humble 好重要

出得去國際層面，就成熟d 啦唔該。 一言一行都影響緊香港未來

你著重人權還著重人權，都唔駛咁直接攻擊Trump, 講咩好心就避重就輕，兩邊都討好唔係咁樣。。。

ig private左

push this

回應未

同意啊樓主..

不過我覺得香港人真係唔使 Buy Side.. 你實際上左右唔到美國選情之餘，還有著被抽後算帳O既風險，點計都唔值。
左膠點... 你擁抱普世價值.. 最終就會有人理.. 時間可能長左但一定會見曙光... 短視地去捧一個崇尚單邊主義O既人，莫講呢 D Dealer 最輕出賣同路人(唔信你問下庫爾德人)，就算佢唔賣你我都唔覺得佢會唔要錢要香港人。一過左選舉就係神仙啦

Like+RT一齊俾壓力眾志

tui

條柒頭唔代表香港

唔會嫁，呢個 po 有千幾個正評而且不斷有人講野，而且仲要講緊「代表」香港人做 lobby 既人
居然未係熱門等一頁，你就知咩事
要知道，無人格毒男出 po 講冇影響力既熱狗，都係長期熱門置頂呀～

梁天琦啱唔岀嚟，咪又係得24歲

唔係年紀問題，係私慾問題

梁天琦為香港人，wtever it takes都得

呢班友為咗唔知咩，抱美國民主黨大腿。至少係記者面前，話手足係極右少數嗰一刻，心入面唔係諗香港人囉！

懷念梁天琦！

總之所有做出對抗爭有危害嘅事嘅人一律當對家處理
理撚得你係泛民本土自決定港獨

梁繼平都無佢咁串，佢好意思自視過高？
人地寫過民族論，神科畢業，都係讀緊phd
仲要係義士，遲啲有可能被通緝
佢邊間u bachelor畢業？佢依家間u都比唔過人地果間啦

其他POST眾志FANS反CUP緊
大家準備被熱狗啦

定係其實你唔識英文?
唔識咪講囉……

真係自視過高
成日以為自己既觀點 係代表香港人

比條傻西瓜block 9左

好嘔心
果句咩比起你哋所有人加埋起上嚟都多千萬倍哩啲說話
唔係抹殺你一直嘅付出
但講之前唔該都尊重返人 咩叫兄弟爬山都未明
仲有好多手足被捕還押緊
希望你好好檢討下

沈旭暉就算mk都有料到既mk
佢呢？

領導成個抗爭運動...

梁繼平另一個level

爆埋入立會，朗讀光復香港宣言

其他所有政客，邊一個做到呢個level？係我眼中，大部分政客都只係群魔亂舞，指指點點

Seriously，愈到未世，啲人食相愈醜陋

繼續係眾志上面屌鳩佢條死藍屍

絲打唔好用抱大腿呢啲字眼，蝗語嚟

認真佢之前幫香港搞過d本土歷史研究
同埋佢係phd唔會叫無料先
我唔針對佢學歷同做過嘅野
只針對佢呢件事上柒左

pushhhhhhhhhhhhhh

應該係要道歉
不是去逃避

好感動連登終於唔會一味將批評當分化
希望本土可以繼續壯大
私心希望會還白兵一個公道

佢會唔會公開出嚟同牙侵、香港人道歉都成問題

大撚把人話鬧眾志係五毛 分化 熱狗

我睇台劇學㗎。。。。
近年岀名台劇 < 一把青 >，改編自白先勇同名小說

佢撐拜登
拜登撐中共

唔會還到

依家袁爸爸同佢講嘅point一樣都好，都唔會還到公道

今次一定要屌

憑乜撚野代表香港人割TRUMP

佢老味

總會有班人唔撚識醒
身邊都有個廢老良粉包拗頸講唔明

依家美國鬥緊黃
邊度有人敢撐中共

正解

祝願撐拜登死全家

無往績睇咩?

唉 人才彈唔起都係香港人自己攞黎

究竟佢係用咩角色 身份 向咩人
去為香港抗爭者作出咁既評價？
佢係為香港人發聲 定係為提升自己係左翼間既地位 自己判斷下

呢三段

I’ll be the first to acknowledge that the Hong Kong movement is imperfect. There’s a small but very vocal group of far-right, pro-Trump folks — conspicuous in rallies and online — who celebrate his rhetoric, political incorrectness, and allegedly “tough on China” attitude.

Others may be reluctant to speak up because they see such imperfections of the U.S. movement as looting and the indiscriminate destruction of private property. But I believe these are mere distractions from what’s really at stake: systematic racism.

Ultimately, those of us who have the privilege never to endure the prejudices black Americans face on a daily basis are in no position to criticize. I’ll defer to this powerful statement by
@repjohnlewis on moving forward.

唔投比眾志了

你問下個良粉點睇呀國安朋友同咖哩飯屌7袁爸爸鬧泛民同李柱銘

pro乜咩gressive
far left就far left 啦
叫aggressive left都得

Regressive left

其實本身好撚憎眾志, 上年登報事件自把自為等等
但事實係佢地真係比左好多effort落社會運動不論美國定日本戰線
所以我已經對佢地完全改觀
但今日呢件事又令我再諗, 點解又好似又變返以前唔用腦諗野既眾志咁

佢而家咁樣係代表緊所有香港心, 令到我地全香港人比人誤會
作為「公眾人物」可唔可以用下腦諗野?你咁樣一世都唔會追到GPHONE...
解決方法: 到底有D咩可以做到幫香港人洗走呢PAT屎…
上星期就跪求美國幫手而家就當人係CONDOM...

根本成個眾志都垃圾
眾籌完 然後罵各國元首或外交部

罵韓國總統 罵Trump 罵日本防疫措施
Trump 係唯一一個會兌現競選承諾 同 反中國嘅美國總統
Trump 本身有錢 唔似民主黨要收中共錢 睇華爾街富商眼色

眾志講到明幫民主黨 係兩黨政治下 依個舉動同反Trump 無乜分別

香港人籌錢俾藍之鋒反唯一一個幫香港嘅總統

香港人不嬲都有威權性人格，淨係鍾意聽啲有position有分量嘅人講嘢

好多嘢要等啲人見識過經歷過先會明白佢嘅point

仲有, 佢係咪以為自己好撚勁做左好多野
比人拉既手足連條命都唔理會唔會勁過你??
根本be water就各有各做冇得咁計
佢成熟少少好唔撚好

原來佢只係有份搞過d本土歷史研究咋
佢串成咁，唔講真係以為佢勁過梁繼平
泛民班撚樣有鋪自命不凡癮，勁噁心

Ig set埋private

you win

屌佢呀 咁撚串
佢知唔知咩叫代議士？
更何況佢仲未係人民選出
衹不過係一個政黨入面嘅人
點解可以代表晒香港嘅人
同埋佢呢啲二分法
最撚戇鳩
唔同意你就係熱狗？
咁其他政治光譜食得屎啦
又唔聽人意見
自以為是
整臭眾志個名

白兵……wo？拎番成個論述黎睇，邊忽似？

唔係香港人行前一步，邊會迫害到出国安法？

去眾志個邊繼續屌

屌撚到佢回應

等睇之鋒點兜

香港人一直都係鐘意不分種族嘅高質素移民
而反對單一種族嘅殖民
偏偏比人/中共抹黑為極右/排外

佢連左同右都分唔清就唔好搞政治啦
左右係intro politics嚟 連基本都搞唔清又唔學 仲要搞個人主義 我諗佢做習大大啱啲

呢舖真係好撚嬲

全香港人被代表阿屌佢老母

唔好再用就ok啦

劉細良依有幾多人聽
袁爸爸依家都有十幾廿萬view

被代表都算 仲要鳩黎
佢而家直情係抹黑緊手足 話我地係極右

不完美要改善

有兩萬人課金patreon

你老母啦 就係有你呢啲人 乜鳩都懶係包容咁 而家眾志請屎你食 你話可改善

改佢老母

佢有撚資格代表我地全香港人

再屈鳩我地極右

死一億次都唔掂

眾志仔憑咩

過往全美國都奶共啦
I mean 香港人兩邊落注唔係壞事

佢又憑乜咁講野 屌佢老母！
收皮啦

Up

兩佢老母邊

佢而家割侵，仲要代表香港人

屈支持侵既極右

兩乜撚野邊

推 呢鑊嬲到仆街

眾志：支持侵既就係熱狗！
反熱就要反埋侵！

眾志自己檢討下啦

有埋圖都唔撚知乜水做撚過啲乜
收皮唔好代表香港民意啦屌

眾志唔係公器，係私器。

袁爸同蘋果都far right
咪撚亂割啦，唔撐trump就要反trump？現實啲講香港人係要買曬兩邊明明兩邊都有份幫。你撐嗰邊嘅咪代表你自己講嘢囉，憑咩代表全香港？仲要串到講咩做嘅嘢多過香港人成世做嘅嘢，傻撚咗？
你依家想spin去陳雲度都冇用，已經地圖砲咗好多人

極右主義如納粹/3k有冇係香港抗爭出現
如冇的話眾志就係抹黑香港抗爭者

老老實實
gphone都屌占士
大佬,屌占士我地做咪得
有名氣既人屌,同戰狼冇分別

講得好啱
唔係因為你勁啊

除左爽 其實無得益

佢屌占士係政治上睇係對沖左美國示威者/美國政府同香港抗爭者對黃之鋒嘅睇法 點會冇得益

英雄主義囉
踏馬囉

共諜

冇香港人喺香港人流血你喺美國做到乜撚嘢？
老實講你又做過乜撚嘢？
當Gphone都明呢個道理嘅時候呢條撚屌當正自己MVP
收皮啦冇人識你啊
唔啱咁啊，倒番轉我付出你個付出你過嚟香港流血啊

我覺得全世界應該上TWITTER講 眾志+ 社民不代表我

我支持買兩邊
我覺得連登仔即使知biden鬼鬼地 都要去connect佢d支持者

但係敖卓軒我屌你老母
你代表香港人割trump
仲要自命不凡？
你以為自己邊個

忍唔住係Twitter 到用中文屌鳩佢

佢fb private 晒d post
ig private 左

個乜撚敖乜柒係邊到彈出黎架

去眾志到要求交代

而家係敖卓軒自命不凡代表全香港人wor

訓醒未？

眾志出親公關災難都係咁，但唔會正面回應，丟淡當冇件事

上次林朗彥都係咁
今次都一定唔回應

國際戰線已經難打
依家又搞鑊咁嘅嘢
唔該哂呀

上次避到唔代表今次避到

黃之峰咪又係咁😂

Keep住屌

唔解釋唔洗指意選到立會

點睇？

依家好咗好多啦喎

眾志會戰勝歸來
眾志戰狼已經成功屌彎左歐盟戰線

屌佢老母
香港人行錯一步就萬劫不復
佢有stand去遊說係因為佢係眾志成員咋
一啲歷練都無
連選舉洗禮都無經歷過
唔該Humble少少啦
敖你老母啊

無人格毒男已經開始SPIN緊有極左話香港人係極右
所以今次係無問題

眾志咪就係民主黨捧出嚟嘅在港代理人囉

爭取各方人馬支持就係唔好得罪任何一方

難得兩黨都係企係同一陣線
呢條傻鳩真係唔該讀下書, 你幾唔妥人都唔撚洗講出口

今次比林單嘢更濕鳩，公共性至關重要，亂用意識形態搞外交，敖態度仲要更加閪

而家有料又有心

所以呢？ 問緊你有冇抗爭者係極右主義呀
抗爭現場有冇納粹旗呀 有冇人cosplay 3k黨呀
再講 種族歧視未去到far right 起碼都要提倡種族清洗先算

Exact7ly, 眾志黨派人5區選立法會, 你龜縮唔應就一票不投你班友

依舊花生好好食

唔係
你敖卓軒講野一定岩？

你憑咩野用你自己私人恩怨價值觀騎劫全香港人
走啦眾志打手

眾志常委又係一有反對聲音就將d異見者打成熱狗，依班人根本就係新泛民

新派頭但個殼係一鳩樣

連登仔成日錯添 但係連登仔幾時變左公眾人物

繼續縮啦中箭, 再縮多一日票就再繼續縮少

你話親dems其實我可以接受
香港議題上我地的確需要買兩邊
盡量不介入黨爭

難得連登仔/twitter香港人多數同共和黨有較深聯繫
搵一班人去connect民主黨人係好事

但而家敖卓軒咁樣講
就可能打破呢個平衡外交

入到閘再講 佢地依家兩頭唔到岸同大狀黨一鳩樣

用得咁嘅用語，去到西方基本上就畀人視之為極右分子啦
而家畀人放上去twitter鬧啦

咁連登有人講呢啲偏激種族野 關香港抗爭咩事

9唔搭8
極左不嬲都話香港人收CIA出黎搞佢個共產主義天堂支那架啦
關敖卓軒屈鳩香港人極右咩事

認同 垃圾政棍 你自己立場係點冇人想知
但唔好屈香港人同你一樣

我有話過敖卓軒岩咩？
我淨係講句野就起鋼話我係打打。大家都係手足 可唔可以禮貌小小呢？

最弊係連登仔唔會認錯，又要話事又唔負責任

好簡單
gphone唔回應證明佢同老泛民冇分別
意見唔同就無視 當人唔係同路人
佢仲要上開連登點會唔知依件事

宜家班五毛捉住呢點
去借香港人個名去點火

眾志唔係一路都親 DEM 咩, 佢地點會買2邊? 自己人China Joe 上位先最符合佢地自身利益

講唔負責任 連登仔拍馬都追唔上政治人物

成日講連登仔點點點但自己又上連登

你太睇少白左果種on9

想問黃之鋒肯回應未？

咁五毛本身都係做呢啲
又真係阻唔到佢

眾志馬謖，你嘅驕傲自大會累死香港

馬謖起碼叫叻仔，呢個係上將潘鳳黎

敖卓軒呢條友一定係共諜

同五毛一齊暗算香港人

人地收美國佬錢架
怕咩你班香港人屌佢姐
你地又唔係金主

ngo鬼到爆

屌緊熱狗咋，關我撚事

眾志可以收皮了

吓 咁都叫批鬥？
係咪眾志就係至高無上嘅聖人呀？
早排用香港人錢眾籌美金話俾佢哋拎嚟遊說
原來所謂嘅遊說就係喺華盛頓到話支持侵 多謝侵 希望美國總統可以幫香港嘅香港人係極右係白人主義
姐係拎香港人嘅錢同埋幾千個義士嘅血汗嚟幫眾志省靚個國際戰線招牌？
屌兩句係咪唔得？我係香港人我被支持美國民主黨喎
香港需要一萬個岳義士而唔需要一個敖卓軒喺美國狐假虎威

批鬥？ 點樣批鬥呀？ 罵兩句又當批鬥？
我有冇捉佢出黎毒打佢呀？

有人想收眾志皮
香港做外宣得幾team人
死一個就冇一個
你可以加入屌到佢死唯止

情況就好似有一期圍屌612基金
而家佢都死死下

佢借香港人牌頭出去抹黑手足喎
外乜撚野宣
仲有，你肯應下上面啲CM未
唔好駁唔到就潛一陣水就上返黎
下下屈人五毛打手
我依家真係好撚想收眾志皮呀
你呢啲眾志打手咪繼續放火囉

Trump就係石頭人， 敖卓軒同眾志就係小城内抛石人！

收皮啦而家係佢自己收自己皮
打住香港政治組織旗號係美國食左右逢源係好事
但係轉個撚頭個核心成員咁樣大大力屌Trump
個腦係咪裝撚哂屎

唉，希望他可以改善下

咁耐仲未應係咪諗住學白鴿...

之後咪可以永續社運 永續國際戰線 叫香港人入錢

咁你咪去馬囉
講到佢咁威可以代表你同我?
人地講blm又唔得
人地講有一少部分人係右翼又唔得？
當然我都覺得佢講得唔好 要補飛

對住班熱狗只要無視就夠
無謂同佢地鬧交
個real乜乜我都有follow
佢講嘅野我幾乎無retweet or理過

可以用玩太極☯️應付咗佢左先

你睇清楚 人地屌佢係屌佢講 香港人支持佢係右翼 佢冇屌過trump

錦鯉有咩高見？

眾志又做死狗？

眾志柒咗唔屌得嘅？
仲有好多海外手足默默耕耘緊㗎喎 攬炒巴呢？Hong Kong Watch呢？
冇咗眾志香港人唔會死
但係冇咗香港人嘅錢眾志就一定死

屌埋支持特朗普總統嘅手足

中箭樹大有枯枝
唔進化嘅人不如儘早脫落

好多呢d不學無術既人呃飯食

笑撚到我仆街
講到得眾志做到LOBBY咁
SUNNY WONG唔係人?
梁繼平唔係人?
老老實實，乜鳩敖卓軒我真係未撚聽過
唔係無啦啦話代表哂全香港人出呢篇野真係無人知咩事

佢邊句話 代表全香港人

我表達得唔係咁好
我本來想講嘅係投票議會抗爭
扔臭彈議會抗爭我當然支持

識字？使唔使translate?

眾志去美國唔係淨係見民主黨咩？

咁佢代唔代表眾志？眾志代唔代表香港人？

逼到china joe 都話要抗衡中共

係要有但唔係騎劫晒所有人，唔好一竹竿打一船人囉

頂，首先啲態度咩事

佢twitter張banner揀張自己企係中間既

佢係無邊句講，就好似習近平講香港is中國，其他14億人唔代表？

佢用代表人身份去美國，如果佢講既野都唔代表香港，咁佢代表邊個？

批評泛民就批鬥
批評泛民就係鬼、就係熱狗

Marco Rubio

垃圾 呢啲就正宗食人血饅頭

諗到點兜未呀p牌仔

俾少少時間人諗啦
可能成team PR諗緊點駁㗎啦

佢唔識答架
上面唔知俾N個人幾左幾多獲
一條問題都答唔到

屌完trump 不過讚左共和黨 人地買緊國會共和同民主黨2邊 不過唔買trump

你啱啱先話佢冇屌過Trump喎

你傻撚咗？總統大選賣個候選人？

根本美國大把手足可以幫到手
依條垃圾做左d乜係其他人加埋一世既千萬倍

屌你老母原來你班人個腦原來真係裝屎

問題係呢班人直接去到dc見議員

似比共產黨收編左

屌笑撚到仆街
屌個總統唔屌個黨

你自己先話冇人識佢
又會比佢代表到你？
出國遊說有幾團 個個唔同政治光普 你屌人太左或者太右 會唔會太on9
眾志偏左親民主都唔係第一日

呢個時候仇B抵諗啲響FB出個Po
等中箭興兵圍插
咁咪可以沖淡件事囉

唔係唔得 布殊都唔撐trump
問題係你自己話要左右逢源 轉個撚頭去共和黨後門放火？

trump就係共和黨2020總統大選代表，喺度讚共和黨踩trump就扮兩邊都有撐?食屎啦眾志仔

問題就係佢依家去左之後講on9野丫柒頭

侵GOP APPROVAL RATE好似差極都有9X%
笑撚左

想問下有幾多團可以見到Pelosi/rubio/solomen佢地？
你做到個步轉個頭同我講其實佢地代表唔到香港人？
同埋係佢條撚頭而家明顯左傾又唔屌得？

原來黃之鋒今朝同梁凱晴擺緊街站
唔怪得仲未回應 選舉緊要啲
黃絲姨姨叔叔唔理國際政治嘅！

嘩我真係慶撚過火屎

比錢養戰狼，出去咬完人，仲要反咬自己。

眾志一貫做法

唔回應>扮失憶>抹黑其他人轉移視線

又幫香港人倒米

佢掛撚住眾志個牌頭
即係黃之鋒個牌頭呀嘛
我點撚樣會識得佢?
你無啦啦俾街邊一個垃圾代表全香港人，咁又無問題？
一開始又係眾志自己話要買哂兩邊
依家又有個眾志代表出黎搞鳩侵，買民主黨
咁眾志想點撚樣呀
哦依家眾志自己親民主黨就可以屌侵
肥佬黎叫人一人一信搵侵救就係害死國際線
答我啦柒頭

好肉酸呀 P牌仔越兜越柒

真係冇諗過佢會屌7南韓總統、德國外長

早排連登仔捧佢做香港外交部呀嘛

肥佬黎都冇屌民主黨，眾志去到屌侵侵，同標籤侵侵支持者。

喂仲有 而家唔係我選擇佢代表我
我信眾志 眾志信佢
而家佢做埋啲尻嘢 我屌柒佢
你地話 其實佢唔代表我

屌你老母你越兜眾志越返唔到轉頭

反一個係共和黨有96%支持率嘅候選人叫做買緊共和黨？

兒登仔駁唔到，唯有含淚留下負皮

搞咗咁多年，仲喺好似政治BB班咁

反侵=五毛

德國外長抵屌既
但係點解要搞埋美國總統先

笑死
做五毛又唔認

唔該快啲去佢Twitter 屌下佢
等佢唔好以為自己真係做咗好多嘢就語無倫次
無侵侵喺度頂住香港一早變咗集中營

敖卓軒依家覺得無佢既話，香港一早變集中營呀

仇b一個post換眾志想霸港島兩席嘅其中一席得唔得？

屌撚咗
縮撚咗兩個幾鐘
期間佢地仲出twitt屌林鄭

讀歷史讀到咁嘅樣真係笑大人個口
兩黨政治根本唔係香港人可以指手劃腳

佢喺dc做嘅嘢連美國總統都比唔上啦

我覺得你要人幫手都客氣啲吖，未見過人咁球外交，除咗中共之外

屌到黃之峰睇到

喂潛完水未呀
上黎答下啦

只許自己屌柒侵侵 不許人地寫信比侵侵求助 中箭仔

下？
眾志唔係得羅三七咩？

另外仇好似唔選港島架?

Sor打錯

中箭先岩

我真係唔係眾志打手

眾志咁都唔割佢想點撚樣？
係咪要俾佢條柒頭毁左國際線？

點撚樣啊眾志搞咁耐仲未回應係咪代表完全認同敖卓軒啊？

你地政黨有政治立場唔緊要，但唔撚好將你地反侵呢樣嘢套撚落晒所有香港抗爭者度

Bipartisam呢？再唔回應就算未去到一舖清袋，都會大幅破壞黃之鋒周庭辛辛苦苦建立返嚟香港人對眾志嘅信任

眾志係咁柒樣，成撚日潛水扮冇事發生過，學撚埋飯民d野

唔係

眾志唔係成日睇連登架咩，幾時肯回應下

死開啦條柒頭

我們也希望外界不會誤以為香港人偏袒美國任何一個政治派系，而是看到香港人正在追求美國整體所代表的核心價值。

咪係琴日呀gphone先出post話見到lihkg有post講佢

係，本身美國先係國際線上最有力個個，
香港打幾耐英國線都唔夠美國迫英國歸隊勁，佢嘴炮幾多都唔夠美國係德國撤兵有用。

有咩理由屌個執政緊既美國總統？
仲要黎緊大選，
共和黨派佢出選，
香港人撐trump既，大部分係因為信唔這Biden呢 d同中共咁多利益關係，上次做副總統攪到台灣都差d冇撚埋。

Jeffrey Ngo住美國，覺得blm同武肺trump做得唔好，好正常。
不過唔好用香港抗爭者名義去講佢自己角度既野，呢條友根本同香港脫咗節。

唔通袁爸同肥佬黎都極右？

事實係好多香港抗爭者對biden往績有擔憂，佢可以唔講呢個msg出去，但冇理由屈人少數極右。

踢出黨算啦

通常之鋒屌人都係喺佢個人fb出post

利用香港人民意推佢地上黎
就有本錢比人睇中 終於比美國民主黨睇中咪發囉
香港人流血 佢地升官發財 都已經做得好撚明顯了

大事大非既時候
係人係鬼好易睇
賣港既人始終都係賣港。又可以考古下gphone一向係點。。其實佢可以直接去口交部番工算啦
家下呢條友講既野。佢老頂無理由唔知。無得割架喇今鋪佢地

up

咁上得twitter嘅後生美國人都係覺得trump極右架啦
ngo係取悅佢哋啫

又要再講多次
條撚樣擺到明食香港人血饅頭
依家歸左民主黨邊
日後dc有大水喉照住
香港人理撚得你死啦

問題係做咩要take side？
說好的兩黨支持？
肥佬黎搵一邊唔搵另一邊都比佢地屌，
Jeffrey Ngo日日屌鳩共和黨候選人係咩玩法？

香港眾志請回應！

眾志再攬條垃圾 一齊foul走

一定等丟淡唔回應

民主黨啲on9嘢唔睇
盲反侵好撚智障

繼續推
屈我地5毛？ 冇咁易

眾多志回應未阿

我日日推

日日推

最重要係你可以代表你自己講反trump,但唔好代表香港人反trump重要亂鳩咁屈人熱狗

佢有得喺DC lobby 根本就唔係靠佢自己嘅歷練
純粹係眾志𧶽被佢
唔同黃之鋒、周庭甚至乎係李柱銘四方西
政治打滾多年
受政治打壓但一直爭取民主自由
先至被邀請去華盛頓lobby
佢憑乜嘢咁大口氣咁自大
佢有得坐喺嗰度係無數手足鮮血推眾志上去再deploy佢
佢憑乜嘢
憑乜
唔好以為自己喺DC不停見政客好撚巴閉
冇香港人不停奮不顧身咁抗爭
佢連門鐘都㩒唔到啊
屌佢老母
香港人一錯就粉身碎骨
唔可以承受任何人出錯
敖狗唔該即刻辭職
唔好阻住個地球轉

保持獨立思考
佢IG D嗌交post係要屌
但佢國際線上並冇錯

有無勇士去

咁你就咪撚學人做政治人物啦on9

唔通肥佬有黎做錯，佢冇？
兩黨支持論唔係比佢用黎打壓人

推到中箭回應

佢根本只係為左食人血饅頭啦
你睇下佢twitter啲相就知
為左push自己agenda去利用香港人牌頭出去亂up
基本上已經無哂誠信
眾志唔同佢割既話，基本上都係同一命運
一個乜柒名氣都無既垃圾，因為借左香港人牌頭而有得見政要
可以係咩人？

中箭回應左未?

777以個人身份簽名支持國安法
689以個人身份簽名支持立23條
你有無意識到你講既野有幾蠢?

眾志班人跟本民主黨嘅香港puppet
佢哋以為自己影響力大到去美國
但實際係調番轉
反而肥老黎就親共和黨

作為香港人我唔撐侵都唔反侵
我要美國政府幫香港咋
你係美國只係作為一個橋樑 唔好亂咁代表我哋好無

就係有保持獨立思考先要屌鳩佢

回力標，
Jeffrey Ngo is not so important.

佢國際線上個方向係connect 民主黨 同BLM都冇錯
但敖卓軒唔好騎劫全香港人
而係話呢個係personal opinion
因為佢咁講同樣會得失共和黨人

唔知
睇唔到
唔好問我
佢唔代表我
你問返佢本人

自己蠢到豬 仲叫人保持獨立思考 人唔笑狗都吠

條友好撚自大

咁既料都比佢出去真係影響哂香港人

有回應未

香港人只係我利用既契弟

我平時講野都冇人理
真係多謝咁多人理我喎
連登已被滲透

鬥黃？你邊忽見到鬥黃？
而家係有人亂噏野

因為咁樣的左翼先會理
右翼嗰啲喺Twitter俾人屌根本唔會理，佢哋係咪都會反共
左翼見到撐trump分分鐘cancel你
仲未計tankies
一定要講反trump先會聽

回應左

隔離有post開左
簡單啲講，我無錯，唔洗道歉
邊個話我就係五毛

咪就IG言論道左歉囉

邊到？

係呀我地抹黑你呀我地係中共係鬼
唔得，呢個人唔可以留
我唔介意拉佢落去，當係打醒班眾志仔

道歉話人係共產黨間諜咋
但係聲明都仲係話人係共產黨文宣機器派黎抹黑佢喎
仲有佢完全無提過屈香港人極右既事
咁叫道歉?

潛台詞：我會繼續留係眾志團隊你地繼續慢慢屌

佢仲直接講明香港係有唔同聲音，aka香港有極右

姐係冇錯到

冇問題
我地繼續屌

係Twitter上面佢出既每一個tweet都屌

詭辯到仆街

佢自己識話要爭取誇黨合作
自己就係屌trump唔適做總統
跟住就為ig指自己係共諜而開火言論道歉
但係冇提過自己屌trump嘅事

但係佢而家將人打成極右
咁樣會聽既人好多已經係同情Antifa既激進左翼
冇政治力量冇實權
我地比咁多錢佢，唔係去遊說呢D人

人地高學歷歷史學者加上成個運動既幕後參謀黎，邊似得班社會底層黑衫極右分離分子，生出黎條命就低賤啲命定係幫班小政棍做血饅

On9㗎佢？黑人問題係得Trump呢4年先有

認真
未見到敖生請辭
我呢啖氣吞唔落

繼續屌緊

侵侵有份起猶太集中營，侵侵有份隊冧Martin Luther King，邊個撐侵侵就係反人類既公敵

比D掙扎

無之鋒等中箭一眾高層包庇 佢可以仲留喺度串柒柒咩 所以話成個中箭都係冚家產黎

同林鄭一樣

唔交人就唔投眾志

仲要繼續串柒柒
覺得全世界斷章取義佢

一早block左你

連仔可唔可以將呢個post set 到超過1001

ig啲post真係好小學雞
以佢氣量 見識 心態 無咗香港人光環根本乜都唔係
兄弟爬山最忌係有呢啲自大狂 無限放大自己 忽視其他手足付出 挑起鬥爭

成玩左右都未識分，係唔係都話左膠嘅連登仔話人玩標籤

因為twitter就係一個咁垃圾嘅平台
左翼當道
分分鐘你求其落hashtag fuck trump 已經百幾個like

老實講我係twitter做左咁耐“任”，多謝咗咁多議員
我都覺得好似淨係得啲右翼同我哋circle jerk
左翼根本wfc

其實有佢9up下都可能會炒熱返左翼對我地嘅關注

我地
同
堂堂香港駐DC外交部長敖先生
邊個影響力大D

第一日聽佢個名

TRUE
玩開TWITTER戰線就會知
左派真係完全WFC既態度
得右翼會多啲交流

好d呢條柒頭學吓岑子杰，不停講呢場運動佢只係參與者之一

喺中環和你lunch是旦一個手足英文都勁過你，學識都高過你啦。。。。

純粹覺得百步笑五十步好撚好笑

條友咁撚自大 將來唔洗打算從政 投哂全世界都唔會投佢

高高在上 身光頸靚

咁叫回應咗？當人on9 ?
佢IG瘋狂串侵堆圖又咩意思？？解釋下先啦
仲有咩far right呢？香港邊撚個係far right? 睇過
兜得好撚柒

咪就係。。。痴撚線大佬你唔識你咪撚搞啦
正宗出小句聲冇人當你啞。。。

100percent 肯撚定條友見到自己比人屌，唔會反省， 一定係眾人皆醉我獨醒咁搵籍口搵d on9論點撐自己

唔撚好咁自大 以為自己有乜撚野特別啦 成熟d please

捐錢俾呢D傻仔係D深黃傻仔先做得出

我正式與眾志割蓆

連登仔唔係一個人

外交點同論壇圍爐

完

逢係上街反支共就係far right all lives matter 點解要歧視共匪？

tankie話香港人收左cia錢搞帝國主義對抗共產主義烏托邦中國呀

明明係班左膠收deepstate錢想人做奴隸

扮唔明姐

藍絲思維

我睇唔到，唔知道

西門巴打真係好有心。

慶過火屎仲有乜野心

坦白講
He is nobody
眾志另外推一個正常人上去Lobbying效果完全一樣
人哋唔撚係睇你Jeffery Ngo 所以開門俾你啊
純粹因為眾志endorse佢身份咋

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
眾志已疲於奔命

國際遊說我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

用黑警呢個字之前使唔唔使check過每個警察都係黑警？主流連登仔咩質素大家心照啦，學埋啲支那人講一碌鳩打一船人

我已經唔會主動周圍提醒人。

係咪搞笑啊佢平時都係坐喺華盛頓後面唔出聲嘅咋喎

咁點呀
呢到不嬲係有自己立場
上年6月前都係咁
我地無代表香港人出去發表偉論喎

原來你覺得有白警

佢呢啲人咪就係得咁既質素囉
臭蟲論
錦鯉又有乜高見

係後面尻笑玩頭髮陰

就算要爭取左翼支持
唔代表要直接將香港支持Trump嘅人直接標籤成far right
佢有冇諗過咁樣只係會令左翼可以加以抹黑香港嘅示威
簡簡單單同人哋講我哋都反對Police Brutality
我哋認為All lives matter
會為南亞死者發聲
我哋爭取嘅理念某程度上同美國示威緊嘅人一樣
簡簡單單唔得㗎
仆你個街
要用呢啲冚家剷沒黑嘅手法去爭取左翼支持！？
呢個只不過係馬後炮嘅解釋方法
佢一日唔另外公開出篇文向西方媒體解釋以及再辭職
我會繼續追擊佢

咁twitter班傻仔都係論壇圍爐啫

要呀 提得幾多得幾多

笑撚死

屌po主老母!

‪再推 內部鬥爭？‬
收撚埋佢啦 ‬

‪佢地屌Trumps vs 你屌眾志，你仲難睇過眾志。‬
‪佢係對外，你系槍口對內。‬

自大令佢成為宇宙最強

屌同你講真係哂氣
連登你中意留就留走就走啦
我地都係咁講野

完全同意
佢唔請辭，唔道歉，將來養大左仲難整走佢
一定繼續屌

其實敖卓軒是誰？有冇巴打可講吓？網上只係話佢係美國留學，咁佢中學讀邊間？有冇考DSE?家境中產？

講野唔用腦但係做外交遊說

係原來咁多人留意到。
嗰時我唔知佢乜水仲諗緊點解有條MK仔係入邊。

眾志暫時我只認識G phone，周庭，羅冠聰，林朗彥。

鄭家朗

我已經唔想回你
香港人有絕對權力監察代表香港人發聲既人同團體
企得出黎就要比人屌

一早十分認同
佢可以係左翼
但用抹黑其他人同用香港人牌頭further自己agenda就係不能接受

走啦垃圾

係

唉屌所以敖卓軒突然用眾志身分搞壇嘢出嚟真係好l 7煩

Twitter已經大撚把呢柒頭左膠
心累

臭蟲論係講緊自己俾人質嗰時用人哋都有嚟轉移視線wo，我而家又唔係俾人質嗰個，又點會係臭蟲論呢，亂用專有名詞，同twitter啲傻仔一樣，呢啲咪主流連登仔質素囉

Btw我本來只係路過忍唔住恥笑咗句，估唔到引到咁多人撲出嚟，又話唔好一碌鳩打一船人，又話連登仔好高質又剩，笑死

就咁睇只係咁啱係 美國讀書又咁啱係眾志成員

咁又真係on9
自視過高

黑警係一個unit
連登係一個討論區
自己諗

我地係政府紀律部隊？

道歉都要踢走佢啦，佢到依家重串柒柒根本唔適合繼續做
你睇佢ig 就知佢覺得自己好威好勁同好多大人物影到相可以整靚份resume

比依啲人上到位，第日都只係另一款高級既偽善獨裁者。

無能力就唔好出嚟爭做重要嘢啦好嗎

佢邊位？
咁嘅人幫手打國際線？唔L係啊

我唔認同熱狗嘅光譜同政治立場
但最少係反對人意見，而唔係單單打打
但佢係連基本尊重都冇

屌 本身唔識佢自大到咁？
佢喺外國都嗌辛苦時 手足喺入面坐緊 唔通喺享受？
好心搵過第二條友做啦 搞臭哂眾志個朵

嘩屌做乜撚嘢呢條友？

謹言慎行

做得公眾人物就要小心啲

一定要係熱狗先可以唔妥佢啲小學雞發言㗎
成熟少少好難？

1001

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔係俾佢踩到條尾 洗乜發咁大脾氣

左膠嬲豬屌連登仔唔識英文

民族主義未去到極端本來就無問題
係啲傻閪以為愛自己民族就等於納粹
就會再屠殺猶太人
無啲獨立思考嘅人就係呢啲
右又有乜撚嘢問題

所以左翼最叻係咩…
燒自己既美國國旗

咁就far right
咁你呢啲係咪far left啊?行共產啊?

偷換概念？

真係死弱智仔BO,其實係唔係收錢5毛黎? 簡岩時候就沖出黎ON9嫁啦

好多人真係信新聞屌侵侵多過自己搵資料搵證據睇事實,ON撚9

割你老母

光復香港駐美參謀總長敖將軍：香港班黑衫勇武係衰撚過納粹同支共既極右反人類分子

屌你老母敖卓軒
你憑乜撚野話你付出比人高千倍萬倍
所有新聞畫面既手足係咪冇撚付出過
屌你老母嬲撚到我

珍

我屌你老母 死左膠

1001左？

條撚樣好撚煩
求其搵個識英文 eq好啲唔會亂講野 做下少少admin野pr野
正正常常既人都好過佢幾倍

I mean 大撚把香港人會做得好過佢 唔難搵
佢難得上到呢啲位 唔該就唔好係到戰狼上身啦屌
又唔係有咩特別能力/名氣 無可替代

咁我語氣可能重咗少少啩
係諗起之前眾志日本登報單嘢，又諗起之前有國際線嘅人聽人講兩句就鬧蔡英文食香港人血饅頭搞到大家要喺twitter向台灣人道歉、解釋，於是一時火遮眼
台灣就話明香港處境肯體諒姐，美國得鬼閒咁理你係少不更事定目中無人咩

國際線已經難打，如果佢真係冇歷練、不敏感到咁嘅程度（佢ig語氣真係好似睇kol beef咁）
佢有冇諗過佢其實唔啱坐DC

手足坐監比你付出小

Gphone成日睇連登

你地眾志應該有黨紀架
處理下啦

眾志呢

g鋒已經攬咗佢啦
眾志

眾志你仲有機會架

佢屈個著漢服想復興華夏既陳云做white supremacist😂CLS

人地付出大過你地所有人加埋一千幾百倍啦

過咗成日都眾志都冇回應，得敖卓軒個屈毛聲明
總之以後就唔好再畀眾志用bipartism去指責其他人，同埋唔好再當佢地係國際戰線上面嘅「大台」
香港人唔可以將國際戰線交晒畀一兩個party，我地自己都有責任

我淨係知原文條撚樣話Trump is not important

發覺果條敖卓軒好似某啲連登仔

唔岩聽既說話=中共網上輿論機器的抹黑=五毛

佢private左IG
依家佢諗住private左就冇人睇到?

超過1001

黃之鋒真係扮睇唔到

眾志決定死攬條打靶仔

721 831 101 1111 1112 1117 1118

咪撚再spin啦
條友擺明陰陰濕濕話撐trump極右

17. I’ll be the first to acknowledge that the Hong Kong movement is imperfect. There’s a small but very vocal group of far-right, pro-Trump folks — conspicuous in rallies and online — who celebrate his rhetoric, political incorrectness, and allegedly “tough on China” attitude.

眾志呢筆帳我一定會記住 你即管龜縮啦

繼續推到眾志出黎

唔出聲扮無野

成日尻唱歌果個

社民連反trump 果個都唔多人啦

條撚樣憑咩代表香港人

唔可比佢哋淡化

佢d post咩事

on99智將

邊個嚟？

俾共產黨收買咗?

咁多時間, 不如推呢個啦
［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

本身已經係左仔

佢個ig得二千都無 followers，影響力有限
遠遠未到台前嘅周庭及河童
張崑陽都算出過聽證會企過台前
佢最多係幕後軍師，其實唔駛咁大反應
咁多熱狗教主時無分別

twitter 班左到撐 AntiFa 既左膠

佢係英國衛報The Guardian直接指香港手足係Far-Rigt呀屌你

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

而家就話幕後姐，第日比呢條友坐大仲得了既？

9月 一票不投眾志黨

Jel 頭jel到油頭毒撚咁

ON9
唔係trump香港得返渣

好撚得戚咁撚樣wo

極右係土共

左仔唔會承認

Wtf

咁成個眾志可以 Defund

有個咁樣意志的人係一個組織入面，前中後都唔應該啦。

有Twitter 嘅巴絲幫幫手，公投決定踢唔踢走敖卓軒

即管割囉
到時之鋒收山 你咪又係求佢幫手

個撚樣係唔係一朝得志?

明明講好左 共和民主兩黨一齊爭取 唔介入兩黨紛爭，但你個撚樣就去反侵屌侵 咁係咩意思? 更不要提佢係美國總統啦，戇鳩。就算你唔鐘意侵 都唔應該比自己政見去override 我地向美國求援的原則架，到底敖生有咩居心? 定真係被民主黨收編左 所以咁去表忠? 比個解釋黎唔該

串過馬撚 戇撚鳩

咁咪成個眾志abolish佢囉
又唔係得佢一個組織做到國際遊說
吹撚到咁多手足付出都唔夠佢多屌佢老母

點解去到國際層面都仲好似玩緊連登咁鳩up 的確係唔夠成熟

打手會入黎
「屌你啦你係連登咪又係咁，佢咁做有咩問題」

傻咗咩
普通人有咩權管眾志內部啲嘢

敖卓軒不信任動議投票

大家入去投票，速戰速決
唔想係呢D人身上浪費時間

眾志自己唔去做
唯有我地迫佢做

出小句當幫忙丫大佬
我地一大堆蟻民係香港係危險好低微
我地出黎真係會俾中共收皮架

唔似你係美國咁巴閉 求下你收聲啦

盡快推到佢走

咁眾志可以攬住佢滅黨

有時真係覺得陳雲無講錯，香港人就係抵死，永遠都係選埋/捧埋班左膠 專出賣香港人利益 而香港人係甘心情願不斷重覆咁發生

樓主可唔可以踢埋黃之鋒落地獄？

佢仲有光環要燒
不過佢仲死攬阿智障兄就真係一鑊熟

真係靠把口就得唔使等到今時今日啦
好多年前泛民不嬲耐唔耐就去美國遊說㗎啦，又唔見人哋幫你，反送中受國際關注係因為不斷有手足出嚟抗爭先去到世界大事，係不斷引到警暴人哋先有籍口介入，並唔係靠你哋幾個把口傾番嚟，唔敢話佢哋一啲用都冇，但極其只係一種催化劑，唔係主因

無架 好多投票都無實質作用架
但我地必須要表達 唔好比人騎劫完連聲都唔聲下

又樣衰又寸柒柒，個頭又大到不合比例

邊有咁易
民主黨入過中聯辦都未滅黨

講撚到眾志好撚重要咁
得罪講句，國際戰線付出最多一撚定係所以前線手足同旗手

其實佢識咩人
據我呢類一般人理解，美國條線基本上就係陳方安生、李柱銘，再靠佢兩個穿針引線，推gphone呢d接班人去認識美國班人

但講真，如果佢個所謂人脈只係democrat，真係識唔識到罷，成班左翼，做過d乜
Democrat講就勁，做就垃圾

真係無言 拆完老泛民班大台主義者 依家又黎一班

屌你老母真係好撚怕左膠

心底裡支持共產主義，覺得中共同路人

咁啱反共有水抽先埋嚟，畀少少權佢就鬆毛鬆翼

咁眾志咪繼續攬佢囉

估唔到你居然會咁講

剩係呢位唱歌手足都屌打條撚樣
仲未計梁繼平 同 許穎婷兩位手足

仲有攬炒巴 仲有唔同國際線既手足 讀law港女雖然唔係比份報告美國 但個個都有努力 有無人好似佢咁無恥衝出黎話自己好有用啊

真係型撚到

依個真係好撚正
Trump仲要好似retweet咗

又一件政棍 想永續老泛民暗共式外交地位

都有回應
睇到篇野 暫時可收貨

下
佢話我地係五毛wo

佢肯認錯會改善嘅咪算囉
如果唔係比佢上位佢咁樣嘅處事態度
眾志係不久嘅將來應該收皮
依家大家都輸唔起
希望條友可以以大局為重而唔係玩玩下柒柒下

之峰肯吸收但落左黎

私怨L上去接佢位就大獲

算啦樓主
唔好為啖氣
我記得你有好多高質post
係資深高質會員
不過有時唔好咁衝動

我今朝都有係道留言屌左成段啦
依家暫時可以 再睇睇

之鋒 咁多年黎
咪又係風火輪過好多次
咁唔通人地有咩俾人屌 做左錯
就要人永不超生

之鋒依家呢期咪上番正面囉 (我都唔敢講係神枱左未)
咁我都試過反之鋒啦 咁多年黎
咁依家就梗係欣賞既 (我唔知你都支持定點啦)
就我本人咁講 眾志基本上反左好耐
果陣果d 咩撚野自決 自決派 句野本身又on9
最後仲要因為呢個term而被DQ 係柒到不能形容
咁到左呢個到步 都叫同路人
我又覺得 又唔太好因為俾人屌五毛 而令本身立論邏輯有改變

敖：我直接見美國民主黨啲權貴添啦挑！你班極右五毛

佢態度好有問題 當自己救世主
雖然twitter嗰班熱狗確實那aggressive

原來咁早已經有問題

佢支持蟲泰呢條廢柴，幫熱狗吹奏就算鳩數啦。

條賤種就收撚皮啦
佢如果唔撚係眾志成員 + 美國讀書幾撚時輪到佢上去

咁你講乜撚野呀
而家條友有問題呀
有冇屌錯呀？
一野就屌鳩連登仔講野一定岩？
咁你有冇根據話呢單野連登仔有問題呀

而家邊撚個唔禮貌先呀
你唔撚係連登仔呀

佢以為真係靠佢游說美國先會理香港呀？
冇香港人出嚟行佢游說條撚咩
以為自己邊撚個 有個光環喺身
人哋睇起黃之峰咋你估係你條二打六咩

其實佢話自己係華盛頓為場運動做嘅嘢多千倍萬倍果句應該只係同緊熱狗講
不過身為政治人物公開自誇同串嘴回應人地嘅tweet又真係幾肉酸要學下gphone嘅圓滑

至於叫far-right嘅問題
我只能講本身香港人對左右嘅概念都係好撚混亂...

問題係，佢認為所有屌佢嘅人都係熱狗

其實根本唔係

香港大眾只係不惜一切想贏，好多人連命都可以唔要，根本無諗Trump點好點好。佢哋班友，肯定唔剩係諗點贏！

Trump有家幫到手，咪撐

我寧願係far right

之鋒有改過啦
根本唔撚同
錯就要屌

就係冇認
仲話批評佢嘅人係熱狗

咁又唔好鬥最多
好多手足搞展覽遊行都出心出力出錢
但唔係得眾志一個

啲撚屌城邦白卡仔又借啲二吹捧陳雲

我當然知大部分抗爭者都係視Trump為互惠互利嘅關係
不過果個RealDeusVultHK 擺到明係侵粉同典型熱狗口吻，唔係撐敖，但唔認為佢有將佢自己同出去前線捱果班手足比較

佢就同呢度大部分人一樣
一少少野就話人熱狗
真係無話錯

侵粉
熱狗

你又點知呢個ac背後唔係普通人？

我被人話過太多次熱狗，聽到懷疑人生

其實只不過係唔討厭熱血公民，that’s it

到底全盛時期既中箭可以有幾多柒野
由以前到宜加都係
好似無撚成熟過咁
久唔久硬係要做下啲on9 野先開心咁

如果你認為係自己網名加#MAGA都唔算侵粉
篇tweet嘅內容睇唔出熱城派支持者嘅特質
咁我諗我冇嘢補充

反侵都要理據架麻
無任何論點順遂就屌鳩人引人反感
大佬呀你代表緊香港
我要搵流氓代表我地不如搵劉馬車啦

之鋒個人正氣條腰咪直
啲人似狗條腰梗係寒背

allegedly

除咗人身攻擊個ac，咪即刻又係無point

認真mode 其實唔難
取代條ON9有幾難

握手要firm handshake呢d可能都要人教

大佬呀你有冇睇我内文呀？
我淨係講句點解連登講既野一定正確？我諗到相反既野係咪我錯
同我有話過敖卓軒岩咩？
我淨係講句野就起鋼話我係打打。大家都係手足 可唔可以禮貌小小呢？
我有邊句冇禮貌請指正

咁呢單野邊度唔正確呀？
講未呀

咁果時行刺何妖連登係咪有一大班人話佢係鬼，正確嗎？

已投

P推

乜好大鑊咩？人地美國佬根本don't give a shit，Macro Rubio都未出聲啦，人地共和黨㗎，有即刻話唔撐香港人？成班連登仔又話人垃圾，又話人影響香港人形象，真係得啖笑

而家佢周圍辣火頭 出post叫佢收手有咩問題？
你喺呢個post講行刺何妖做乜鳩
搞事個個似係你喎

吓。。。咁我可以講咩。。。
想回應句你咪又係眾人皆醉我獨醒嗰啲柒頭收皮啦又我錯
上面大家講左既野我又認同冇野補充。。又見到有野同時又有意見又唔比發表。
點解你可以先入為主認為人地係打手 搞事呢？

提行刺何妖係你話既 咁呢單野邊度唔正確呀？

由頭到尾都係你自己搵野俾人屌
人地而家叫敖卓軒唔好成隻小學雞咁周圍搞事
你就話連登講野係咪一定正確？
我想問咁係咩意？而家有話錯佢
問你邊度有錯又唔講
你唔係搞事係乜

依家話佢係冇錯wor 但係我回應返人地果句又我錯咩？咁我冇野補充就走嫁啦。。。有野補充咪回應lo..
問你邊度有錯又唔講
行刺何妖單野

其實你係中學畢業未
何妖單野同呢件事有咩關係？

咁你又要我回覆又話人畢業未又唔可以講

我可以做咩呀！出Post 係咪有例要守嫁。。
大佬呀！我回人一句野你就由琴日追到我依家又話人打手 搞事。我好後悔回應你呀
我都係想回應句你咪又係眾人皆醉我獨醒嗰啲柒頭收皮啦依句渣

原來真係弱智
你睇清楚而家呢個post講啲咩先啦
關何妖咩事呀咁
你啲論據可唔可以貼返題呀
學好啲中文啦仆街仔

關何妖咩事係你話有咩做錯我咪講依D做錯左既事lo 咁你有冇睇清楚我内容先，我由始至終都係講緊眾人皆醉我獨醒嗰唔啱，係咪一定要想同諗法不容異見
你就下下人生攻擊 都唔知點解你可以咁燥。。
你唔再人生攻擊冷靜先再同你講嘢

問題係你將兩樣完全唔關事拉埋嚟講
真係覺得冇問題

算啦 你第一句其實已經係搞事 放低句野就算
佢屌鳩你懶係眾人皆醉有咩問題

Be humble please

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？

好撚柒

gphone 攬左上身

【敖卓軒】黃之鋒，件事根本唔關你事

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別

屌你老母 呢單野未撚完

如果敖卓軒失言，無後果，然後推黃之鋒出黎頂罪就無事
咁香港眾志叫乜春香港眾志啊？叫卓軒黨算啦屌你老母

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

叫卓軒黨“都一撚樣”

原來係呢件柒頭
當時我仲話搵件咁肉酸嘅出席呢d大場合

新泛民式民主

人哋厚道唔當面屌鳩你啫
下次做嘢就見真章喇

我做既野勁過你垛一百萬倍！

這次事件是敖卓軒先把支持特朗普總統的香港人打成極右派，污名化與敖氏持不同政見的手足。我們深明大敵當前，一致對外的道理；但當敖卓軒帶頭違反這原則，與支持特朗普的手足割蓆，在國際線以自己及眾志的話語權背刺手足時，則別怪手足不信任敖卓軒，要求敖卓軒退位讓賢。
是的，在沒有法律的約束下，敖卓軒及香港眾志是可以無視這份聲明及上述要求的。我們頂多只能抵制眾志的籌款、杯葛眾志的國際遊說及行動等作有限度的反制。我僅此希望眾志憑良心，答應上述兩項訴求，回應大眾的呼聲。香港人的籌碼極為有限，兼之國安惡法將至，人人自危，我們實在容不下香港眾志再三虛耗香港人的籌碼！

一朝得道, 語無淪次

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

哦

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知香港眾志係幾咁傲慢囉！

能力同質素嘅問題
香港前途擺喺呢啲人手上
而家仲有得剩
咪算偷笑

敖卓軒在華盛頓可能繼續衣香鬢影，但普羅香港人能夠從獨買民主黨 (或共和黨) 得到甚麼？甚麼也沒有。

敖卓軒條撚樣咁串，睇人唔起。
本來佢只要誠懇道歉改過串到仆街既態度已經ok。但敖卓軒冇咁做，hea道歉，原因係香港人吹佢唔脹。

敖卓軒代表香港眾志地係美國話Trump唔重要，向民主黨靠攏，冇反映香港人意願。
本來香港眾志向香港人道歉，嚴厲批評敖卓軒，大幅降低佢係眾志裡面既重要性，並且承諾會爭取跨黨支持，視Trump為重點游說對象。
但香港眾志冇咁做，冷處理網民要求。有網民搞投票，超過6成人要佢即時辭職。香港眾志扮睇唔到，唔回應，原因又係香港人吹佢唔脹。

咁撚串既敖卓軒，加上傲慢至極既香港眾志，令連登巴打嬲到仆街。
我地就要批評佢，佢同香港眾志亦必須要回應。
整件事就係咁。

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

一日有呢條友 都唔會投眾志

.

report 條冚家剷先

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。